{
    "status": "ok",
    "totalResults": 425,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Themarginalian.org"
            },
            "author": "Maria Popova",
            "title": "Any Common Desolation",
            "description": "\"You may have to break your heart, but it isn\u2019t nothing to know even one moment alive.\"",
            "url": "https://www.themarginalian.org/2025/03/14/any-common-desolation-ellen-bass/",
            "urlToImage": "https://www.themarginalian.org/wp-content/uploads/2025/03/anycommondesolation.jpg?fit=1200%2C630&ssl=1",
            "publishedAt": "2025-03-15T00:55:39Z",
            "content": "The morning after a relationship of depth and significance long bending under the weight of its own complexity had finally broken with an exhausted thud, I opened the kiln to discover a month\u2019s worth\u2026 [+2677 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Chriscoyier.net"
            },
            "author": null,
            "title": "Google Being Forced to Sell Chrome Is Not Good for the Web",
            "description": "You\u2019ve got a monopoly on lemonade because you pay all the grocery stores to be the default lemonade. So we\u2019re going to force you sell your car. What\u2019s with the weird redirect? If \u2026",
            "url": "https://chriscoyier.net/2025/03/14/google-being-forced-to-sell-chrome-is-not-good-for-the-web/",
            "urlToImage": "https://jetpack.com/redirect/?source=sigenerate&query=t%3DeyJpbWciOiJodHRwczpcL1wvY2hyaXNjb3lpZXIubmV0XC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDI1XC8wM1wvMTIwMHg2MzB3YS0xMDI0eDUzOC5wbmciLCJ0eHQiOiJHb29nbGUgQmVpbmcgRm9yY2VkIFRvIFNlbGwgQ2hyb21lIGlzIE5vdCBHb29kIGZvciB0aGUgV2ViIiwidGVtcGxhdGUiOiJmdWxsc2NyZWVuIiwiYmxvZ19pZCI6NzQwNzQyNDh9.dq7oAJhtDquHv6mf_pOX4jRIHZLQ2K83wrc6JIrrI38MQ",
            "publishedAt": "2025-03-15T01:57:59Z",
            "content": "You\u2019ve got a monopoly on lemonade because you pay all the grocery stores to be the default lemonade. \r\nSo we\u2019re going to force you sell your car. \r\nWhat\u2019s with the weird redirect? If the monopoly is \u2026 [+7616 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "L-o-o-s-e-d.net"
            },
            "author": "Daniel Tompkins",
            "title": "From QED to Neovim",
            "description": "From QED to Neovim, this blog post unveils the history and evolution of the digital text editor. Modern systems require a method to precisely select, input, and arrage text. It's natural that this tool should become indispensable.",
            "url": "https://l-o-o-s-e-d.net/qed-neovim",
            "urlToImage": "https://l-o-o-s-e-d.net/assets/img/blog/qed-neovim/adm-3a.png",
            "publishedAt": "2025-03-15T00:27:09Z",
            "content": "Using a *nix\r\nsys\u00adtem's ter\u00adminal can feel dan\u00adgerous. If you don't know what you're doing, you may ac\u00adtu\u00adally leave your system in a state of dis\u00adre\u00adpair. Si\u00admul\u00adta\u00adne\u00adously, the ter\u00adminal can feel \u2026 [+14444 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "heise online"
            },
            "author": "Jan Sch\u00fc\u00dfler",
            "title": "Linux auf ARM-Laptops und Chromebooks | c\u2019t uplink",
            "description": "In dieser Folge des c\u2019t uplink geht es um die Frage, wie gut oder schlecht Linux auf Ger\u00e4ten l\u00e4uft, die eigentlich nicht daf\u00fcr gedacht sind.",
            "url": "https://www.heise.de/news/Linux-auf-ARM-Laptops-und-Chromebooks-c-t-uplink-10315408.html",
            "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/4/8/1/8/6/6/1/UL_25.03.13-2029a2cb72d11828.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T05:30:00Z",
            "content": "Auf manchen Notebooks ist es nicht ganz einfach, Linux zu installieren sei es, weil die Hersteller es verhindern wollen, oder weil die Hardware neu und ungew\u00f6hnlich ist und es die Hersteller einfach \u2026 [+1518 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "9to5Mac"
            },
            "author": "Bradley C",
            "title": "Apple @ Work: Privileges 2.1 continues to be one of the must-have macOS apps in the enterprise",
            "description": "Apple @ Work is exclusively brought to you by Mosyle,\u00a0the only Apple Unified Platform. Mosyle is the only solution that integrates in a single professional-grade platform all the solutions necessary to seamlessly and automatically deploy, manage & protect App\u2026",
            "url": "https://9to5mac.com/2025/03/15/privileges-2-1-continues-to-be-one-of-the-must-have-macos-apps-in-the-enterprise/",
            "urlToImage": "https://i0.wp.com/9to5mac.com/wp-content/uploads/sites/6/2025/03/privileges.jpg?resize=1200%2C628&quality=82&strip=all&ssl=1",
            "publishedAt": "2025-03-15T11:24:00Z",
            "content": "Apple @ Work is exclusively brought to you by Mosyle,\u00a0the only Apple Unified Platform. Mosyle is the only solution that integrates in a single professional-grade platform all the solutions necessary \u2026 [+3529 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "9to5Mac"
            },
            "author": "Sponsored Post",
            "title": "9to5Rewards: Last chance to win a MacBook Pro from Chargeasap [Giveaway]",
            "description": "There\u2019s still one week left to enter our giveaway to win Apple\u2019s latest MacBook Pro courtesy of Chargeasapto help celebrate the launch of the company\u2019s new Flash Pro Ultra, the world\u2019s first dual OLED 275W powerbank. Head below to learn more about the new Fla\u2026",
            "url": "https://9to5mac.com/2025/03/14/9to5rewards-last-chance-to-win-a-macbook-pro-from-chargeasap-giveaway/",
            "urlToImage": "https://i0.wp.com/9to5mac.com/wp-content/uploads/sites/6/2024/10/M4-MacBook-Pro-doesnt-tempt-me-because-Apple-Silicon-Macs-are-almost-too-good.jpg?resize=1200%2C628&quality=82&strip=all&ssl=1",
            "publishedAt": "2025-03-15T01:04:20Z",
            "content": "There\u2019s still one week left to enter our giveaway to win Apples latest MacBook Pro courtesy of Chargeasapto help celebrate the launch of the company\u2019s new Flash Pro Ultra, the worlds first dual OLED \u2026 [+1719 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Android Police"
            },
            "author": "Dallas Thomas",
            "title": "Google Assistant is dying, and Gemini's holding the knife in this week's news",
            "description": "ICYMI, it was a busy week in mobile",
            "url": "https://www.androidpolice.com/weekly-android-news-roundup-march-15-2025/",
            "urlToImage": "https://static1.anpoimages.com/wordpress/wp-content/uploads/2025/01/twim-google-gemini-assistant-overlay-hero-2.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T12:30:17Z",
            "content": "Late last summer, Google's Pixel 9 series became the first phones to launch with Gemini as their default digital assistant. Samsung followed that up by replacing Bixby with Google's new AI on its Gal\u2026 [+4922 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Q13 News Seattle"
            },
            "author": "Ramsey Pfeffinger",
            "title": "1 million green crabs removed from Puget Sound in WA",
            "description": "A multi-agency effort continues to battle the problem of invasive European Green Crabs in Washington waters.",
            "url": "https://www.q13fox.com/news/green-crabs-removed-puget-sound",
            "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/63uz19.u14mupR_KulxGtg--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTEyMDA7aD02NzU-/https://media.zenfs.com/en/kcpq_fox_local_articles_135/88993bfabbcb7e59fe5e803a8105e446",
            "publishedAt": "2025-03-15T01:03:05Z",
            "content": "The Brief\r\n<ul><li>Washington wildlife officials are finding fewer European Green Crabs in the Puget Sound region.\r\n</li><li>More than 1 million of the crabs were removed from Washington waters in 20\u2026 [+1848 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gizmodo.jp"
            },
            "author": "\u5c0f\u91ce\u5bfa\u3057\u3093\u3044\u3061",
            "title": "\u300c\u30ec\u30f3\u30ba\u3067\u691c\u7d22\u300d\u5fb9\u5e95\u6bd4\u8f03\u3002Google \u30ec\u30f3\u30ba\u3068\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30a4\u30f3\u30c6\u30ea\u30b8\u30a7\u30f3\u30b9\u3001\u3069\u3046\u9055\u3046\uff1f",
            "description": "Photo:\u5c0f\u91ce\u5bfa\u3057\u3093\u3044\u3061\u30ec\u30f3\u30ba\u3092\u304b\u3056\u3057\u3066\u300c\u3053\u308c\u4f55\uff1f\u300d\u3092\u6559\u3048\u3066\u304f\u308c\u308biPhone\u306e\u65b0\u6a5f\u80fd\u300c\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30a4\u30f3\u30c6\u30ea\u30b8\u30a7\u30f3\u30b9\u300d\u3002\u6765\u6708\u306e\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8\u3067\u3044\u3088\u3044\u3088\u65e5\u672c\u8a9e\u306b\u5bfe\u5fdc\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u982d\u3092\u3088\u304e\u308b\u306e\u304c\u3001\u3053\u308c\u3002\u305d\u3093\u306a\u306eGoogle\u30ec\u30f3\u30ba\u3067\u3068\u3063\u304f\u306b\u3067\u304d\u308b\u3084\u3093\u30022017\u5e74\u306b\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\u3055\u308c\u3066\u304b\u30898\u5e74\u3082\u7d4c\u3061\u3001\u3060\u3044\u3076\u4e00\u822c\u5316\u3057\u3064\u3064\u3042\u308b\u300cGoogle\u30ec\u30f3\u30ba\u300d\u3002iPhone\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u3067\u3082\u3001\u300cGoogle\u300d\u30a2\u30d7\u30ea\u306a\u3069\u304b\u3089\u4f7f\u3063\u3066\u3044\u308b\u4eba\u3082\u591a",
            "url": "https://www.gizmodo.jp/2025/03/googlelens-visualintelligence.html",
            "urlToImage": "https://media.loom-app.com/gizmodo/dist/images/2025/03/14/Gizpicture.001-1.png?w=1280&h=630&f=jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:00:00Z",
            "content": "iPhone\r\nGoogle \r\n20178Google iPhoneGoogle \r\nGoogle \r\nGoogle \r\nGoogle Google\r\nGoogle \r\nGoogleChatGPT\r\nGoogle \r\nGoogle \r\nGoogle\r\n: : Google \r\nGoogle Web\r\nGoogle Google \r\nGoogleGoogle GoogleAppleApple\r\n\u2026 [+30 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "CNET"
            },
            "author": "Tyler Lacoma",
            "title": "7 Home Security Questions You Can Ask Alexa and Siri",
            "description": "Voice assistants can provide helpful info on local laws, access points in your home and plenty more.",
            "url": "https://www.cnet.com/home/security/home-security-questions-you-can-ask-alexa-siri-and-more/",
            "urlToImage": "https://www.cnet.com/a/img/resize/388386e16ed9da1507bcd05dbbb3c1a7a4e4f3ae/hub/2025/03/14/37286147-df12-49a0-9f84-a407f01ca443/amazon-echo-entryway-1.jpg?auto=webp&fit=crop&height=675&width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T12:00:00Z",
            "content": "As voice assistants grow more conversational with new AI upgrades like Alexa Plus and the eventual Siri update, it's a great time to think about if you are using them to their fullest capabilities. O\u2026 [+4875 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "CNET"
            },
            "author": "Abrar Al-Heeti",
            "title": "Pixel 9A Rumors: Everything We Expect, From Cameras to Colors to Price",
            "description": "Google could unveil its budget-friendly device earlier than usual. Here's when the Pixel 9A could launch and what it might look like.",
            "url": "https://www.cnet.com/tech/mobile/pixel-9a-rumors-everything-we-expect-from-cameras-to-colors-to-price/",
            "urlToImage": "https://www.cnet.com/a/img/resize/516baee1a9c0007cdd8537b524b96cc90c5ea102/hub/2025/03/14/2d29a1e7-0655-442f-8316-9e4125fd98e3/pixel-9a-rumor-roundup-ck-v01.png?auto=webp&fit=crop&height=675&width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T12:00:12Z",
            "content": "Rumors suggest the Pixel 9A will be arriving early this spring, with a March launch rather than one timed closer to Google's I/O developer conference in May, the annual event during which previous A-\u2026 [+3956 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Journal du geek"
            },
            "author": "Allan Blanvillain",
            "title": "Drogues, meurtres et drogues\u2026 pourquoi vous devriez prendre une dose de cette nouvelle s\u00e9rie Apple TV+",
            "description": "Les r\u00e9sultats financiers d'Apple TV+ ont beau faire grise mine, cela n'emp\u00eache pas la plate-forme d'\u00eatre devenu le nouvel Eldorado des amateurs de s\u00e9ries qui privil\u00e9gient la qualit\u00e9 \u00e0 la quantit\u00e9. Dope Thief en est une nouvelle preuve.",
            "url": "https://www.journaldugeek.com/critique/drogues-meurtres-et-drogues-pourquoi-vous-devriez-prendre-une-dose-de-cette-nouvelle-serie-apple-tv/",
            "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/app/uploads/2025/03/dope-thief-3.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:05:00Z",
            "content": "Si vous nous lisez r\u00e9guli\u00e8rement, vous n\u2019\u00eates pas sans savoir qu\u2019ici, on a tendance \u00e0 appr\u00e9cier le contenu produit par la plate-forme de streaming de la pomme croqu\u00e9e. M\u00eame sur des projets extr\u00eamemen\u2026 [+5398 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Journal du geek"
            },
            "author": "Allan Blanvillain",
            "title": "Drogues, meurtres et drogues\u2026 pourquoi vous devriez prendre une dose de la s\u00e9rie Dope Thief\u00a0?",
            "description": "Les r\u00e9sultats financiers d'Apple TV+ ont beau faire grise mine, cela n'emp\u00eache pas la plate-forme d'\u00eatre devenu le nouvel Eldorado des amateurs de s\u00e9ries qui privil\u00e9gient la qualit\u00e9 \u00e0 la quantit\u00e9. Dope Thief en est une nouvelle preuve.",
            "url": "https://www.journaldugeek.com/critique/drogues-meurtres-et-drogues-pourquoi-vous-devriez-prendre-une-dose-de-la-serie-dope-thief/",
            "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/app/uploads/2025/03/dope-thief-3.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T11:30:00Z",
            "content": "Si vous nous lisez r\u00e9guli\u00e8rement, vous n\u2019\u00eates pas sans savoir qu\u2019ici, on a tendance \u00e0 appr\u00e9cier le contenu produit par la plate-forme de streaming de la pomme croqu\u00e9e. M\u00eame sur des projets extr\u00eamemen\u2026 [+5398 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Journal du geek"
            },
            "author": "Journal du Geek",
            "title": "Pour prot\u00e9ger votre Mac du risque cyber, cet antivirus est le meilleur bouclier",
            "description": "La protection de vos donn\u00e9es est une priorit\u00e9 en 2025, plus que jamais auparavant. Pour \u00eatre s\u00fbr que celles-ci ne tombent pas entre de mauvaises mains, l'antivirus est le meilleur choix que vous puissiez faire. Si vous avez un Mac, on ne peut que vous recomma\u2026",
            "url": "https://www.journaldugeek.com/bon-plan/pour-proteger-votre-mac-du-risque-cyber-cet-antivirus-est-le-meilleur-bouclier/",
            "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/app/uploads/2025/01/antivirus-intego.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T07:16:21Z",
            "content": "En place depuis 1997, Intego est un \u00e9diteur de logiciels fran\u00e7ais sp\u00e9cialis\u00e9 dans les solutions de protection \u00e0 destination des PC et Mac. Il s\u2019est toutefois illustr\u00e9 en mettant au point un antivirus\u2026 [+3049 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Applesfera.com"
            },
            "author": "Isra Fdez",
            "title": "El estr\u00e9s positivo puede ayudar a desarrollar resiliencia y Steve Jobs sab\u00eda c\u00f3mo incorporarlo a su rutina diaria para sacarle provecho",
            "description": "\u00bfQu\u00e9 es eso de estr\u00e9s bueno o 'eustr\u00e9s'? Habr\u00eda que remontarse hasta 1976, cuando el endocrin\u00f3logo Hans Selye acu\u00f1\u00f3 esta palabra para hablar del estr\u00e9s beneficioso, ya sea psicol\u00f3gico, a la hora de realizar alguna actividad f\u00edsica, o a nivel bioqu\u00edmico, cuand\u2026",
            "url": "https://www.applesfera.com/curiosidades/estres-positivo-puede-ayudar-a-desarrollar-resiliencia-steve-jobs-sabia-como-incorporarlo-a-su-rutina-diaria-para-sacarle-provecho",
            "urlToImage": "https://i.blogs.es/e68742/zuefbmqjqpk0o0-rdq729g/840_560.jpeg",
            "publishedAt": "2025-03-15T12:00:43Z",
            "content": "\u00bfQu\u00e9 es eso de estr\u00e9s bueno o 'eustr\u00e9s'? Habr\u00eda que remontarse hasta 1976, cuando el endocrin\u00f3logo Hans Selye acu\u00f1\u00f3 esta palabra para hablar del estr\u00e9s beneficioso, ya sea psicol\u00f3gico, a la hora de r\u2026 [+4308 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Applesfera.com"
            },
            "author": "Guille Lomener",
            "title": "Pasar una hora m\u00e1s frente a la pantalla aumenta un 21% el riesgo de miop\u00eda. Estos ajustes del iPhone puede ayudarte a proteger tu vista",
            "description": "Lo sabemos: todos pasamos m\u00e1s horas frente a una pantalla de las que deber\u00edamos. Pero, seg\u00fan un nuevo estudio, este h\u00e1bito podr\u00eda estar afectando nuestra salud ocular m\u00e1s de lo que creemos. \u00bfLa cifra que m\u00e1s llama la atenci\u00f3n? Por cada hora extra que pasemos \u2026",
            "url": "https://www.applesfera.com/iphone/pasar-hora-frente-a-pantalla-aumenta-21-riesgo-miopia-estos-ajustes-iphone-puede-ayudarte-a-proteger-tu-vista",
            "urlToImage": "https://i.blogs.es/10e184/pantalla-iphone-miopia/840_560.png",
            "publishedAt": "2025-03-15T10:00:43Z",
            "content": "Lo sabemos: todos pasamos m\u00e1s horas frente a una pantalla de las que deber\u00edamos. Pero, seg\u00fan un nuevo estudio, este h\u00e1bito podr\u00eda estar afectando nuestra salud ocular m\u00e1s de lo que creemos. \u00bfLa cifra\u2026 [+5231 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Presse-citron"
            },
            "author": "Tristan Carballeda",
            "title": "OnePlus Watch 3\u00a0: Android a trouv\u00e9 sa montre r\u00e9f\u00e9rence\u00a0?",
            "description": "OnePlus vient de lancer une nouvelle montre connect\u00e9e : la Watch 3. Un choix tr\u00e8s int\u00e9ressant, qui se distingue dans un march\u00e9 surcharg\u00e9.",
            "url": "https://www.presse-citron.net/oneplus-watch-3-android-montre-connectee/",
            "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/app/uploads/2025/03/oneplus-watch-3-1.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:02:12Z",
            "content": "Depuis le lancement de lApple Watch en 2015, les montres connect\u00e9es se font une place de choix dans nos vies. Chaque jour de nouvelles personnes adoptent ce petit appareil \u00e0 leur poignet, pour des ra\u2026 [+7402 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Golem.de"
            },
            "author": "Andreas Donath",
            "title": "Siri: KI-Krise bei Apple",
            "description": "Apple-Manager Robby Walker, der f\u00fcr Siri zust\u00e4ndig ist, gibt sich zerknirscht \u00fcber die Verz\u00f6gerungen der versprochenen KI-Funktionen. (Apple Intelligence, Apple)",
            "url": "https://www.golem.de/sonstiges/zustimmung/auswahl.html?from=https%3A%2F%2Fwww.golem.de%2Fnews%2Fsiri-ki-krise-bei-apple-2503-194338.html&referer=https%3A%2F%2Ft.co%2F7899fec7f8",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2025-03-15T11:57:01Z",
            "content": "Besuchen Sie Golem.de wie gewohnt mit Werbung und Tracking,\r\n indem Sie der Nutzung aller Cookies zustimmen.\r\n Details zum Tracking finden Sie im Privacy Center.\r\nSkript wurde nicht geladen. Informat\u2026 [+607 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Android Authority"
            },
            "author": "Robert Triggs",
            "title": "Should the Pixel 10 ditch Tensor for Snapdragon? It\u2019s complicated",
            "description": "Would a Pixel smartphone powered by Qualcomm's Snapdragon 8 Elite be better that one using Google's own chip?",
            "url": "https://www.androidauthority.com/what-if-pixel-10-snapdragon-3527264/",
            "urlToImage": "https://www.androidauthority.com/wp-content/uploads/2025/02/Google-Pixel-9-Pro-XL-vs-Snapdragon.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T12:00:01Z",
            "content": "What if Googles next Pixel flagship used Qualcomms high-flying Snapdragon 8 Elite rather than Googles in-house Tensor processor? While obviously entirely hypothetical (Google already has plans for th\u2026 [+9484 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Android Authority"
            },
            "author": "Robert Triggs",
            "title": "I tested over 30 USB-C wall chargers and these are the best ones you should buy",
            "description": "From the perfect plug for your desk or travels, I've tested over 30 of the best USB-C chargers to help you find the right match.",
            "url": "https://www.androidauthority.com/best-usb-c-wall-chargers-3496950/",
            "urlToImage": "https://www.androidauthority.com/wp-content/uploads/2025/03/Loads-of-wall-chargers.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T11:00:34Z",
            "content": "Buying a USB charger for your new phone is easy, but picking out the perfect one is a bit more complicated. Do you need to power both a phone and a laptop? Is affordability your primary concern? Do y\u2026 [+20197 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Vox"
            },
            "author": "Jonquilyn Hill",
            "title": "Were companies ever serious about DEI?",
            "description": "The buzzwords \u201cdiversity, equity, and inclusion\u201d are everywhere right now, but you can\u2019t be blamed if you don\u2019t quite have a handle on what they mean. The origins of DEI date back to the civil rights era \u2014 but recently \u201cDEI\u201d has been thrown around with regard\u2026",
            "url": "https://www.vox.com/explain-it-to-me/404013/dei-policies-companies-business",
            "urlToImage": "https://platform.vox.com/wp-content/uploads/sites/2/chorus/uploads/chorus_asset/file/25133407/831141084.jpg?quality=90&strip=all&crop=0%2C10.729057198914%2C100%2C78.541885602173&w=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T01:41:39Z",
            "content": "The buzzwords \u201cdiversity, equity, and inclusion\u201d are everywhere right now, but you can\u2019t be blamed if you don\u2019t quite have a handle on what they mean.\n\nThe origins of DEI date back to the civil right\u2026 [+6129 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Les Num\u00e9riques"
            },
            "author": "Antoine Roche",
            "title": "Actualit\u00e9 : Ted Lasso\u00a0: c'est officiel, la s\u00e9rie Apple TV+ revient pour une saison\u00a04",
            "description": "Apr\u00e8s des mois d'incertitudes, c'est d\u00e9sormais officiel : la s\u00e9rie Ted Lasso reviendra finalement sur Apple TV+ pour une quatri\u00e8me saison.",
            "url": "https://www.lesnumeriques.com/serie/ted-lasso-c-est-officiel-la-serie-apple-tv-revient-pour-une-saison-4-n234206.html",
            "urlToImage": "https://cdn.lesnumeriques.com/optim/news/23/234206/38141d76-ted-lasso-bonne-nouvelle-pour-les-fans-de-la-serie-apple-tv_png__1200_678__0-21-2000-1071.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T07:03:00Z",
            "content": "Ted Lasso reviendra finalement bien pour une saison 4.\r\n\u00a9 Apple\r\nParmi les s\u00e9ries les plus appr\u00e9ci\u00e9es par les spectateurs et la critique sur la plateforme de streaming Apple TV+, la com\u00e9die dramatiqu\u2026 [+2759 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Les Num\u00e9riques"
            },
            "author": "Antoine Roche",
            "title": "Dossier : Open source en 2025\u00a0: 11\u00a0logiciels incontournables \u00e0 adopter pour se lib\u00e9rer des g\u00e9ants du web",
            "description": "Dans une \u00e8re o\u00f9 toujours plus d\u2019utilisateurs tentent de se d\u00e9tacher des logiciels propos\u00e9s par les Gafam, il est toujours possible de compter sur la communaut\u00e9 des d\u00e9veloppeurs proposant des solutions open source. Voici une s\u00e9lection d\u2019applications libres per\u2026",
            "url": "https://www.lesnumeriques.com/appli-logiciel/open-source-en-2025-11-logiciels-incontournables-a-adopter-pour-se-liberer-des-geants-du-web-a234158.html",
            "urlToImage": "https://cdn.lesnumeriques.com/optim/article/23/234158/97745289-11-applications-open-source-pour-retrouver-la-liberte-et-gagner-en-souplesse__1200_678__0-350-5780-3384.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T06:00:00Z",
            "content": "Dans un pr\u00e9c\u00e9dent dossier, nous avons d\u00e9j\u00e0 effectu\u00e9 une belle s\u00e9lection dapplications open source qui valent le clic. Mais les mois ont pass\u00e9 et cette belle communaut\u00e9 m\u00e9ritait un nouvel article afin\u2026 [+7777 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Xatakamovil.com"
            },
            "author": "Eduardo Mar\u00edn",
            "title": "Los due\u00f1os del f\u00fatbol tienen claro cu\u00e1l es el siguiente objetivo a bloquear: los Amazon Fire TV",
            "description": "Para LaLiga y los otros due\u00f1os del f\u00fatbol en Europa (y tambi\u00e9n en el resto del mundo), su mayor enemigo es la pirater\u00eda. Es por esto que se han visto casos como el bloqueo de Cloudfare y los bloqueos de IPs, que ocasionaron problemas para los usuarios en Espa\u2026",
            "url": "https://www.xatakamovil.com/movil-y-sociedad/duenos-futbol-tienen-claro-cual-siguiente-objetivo-a-bloquear-amazon-fire-tv",
            "urlToImage": "https://i.blogs.es/391b03/futbol-fire-tv/840_560.jpeg",
            "publishedAt": "2025-03-15T06:30:23Z",
            "content": "Para LaLiga y los otros due\u00f1os del f\u00fatbol en Europa (y tambi\u00e9n en el resto del mundo), su mayor enemigo es la pirater\u00eda. Es por esto que se han visto casos como el bloqueo de Cloudfare y los bloqueos\u2026 [+2756 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Caschys Blog"
            },
            "author": "caschy",
            "title": "iPad (2025, A16) f\u00fcr 399 Euro im Test",
            "description": "Apple pr\u00e4sentierte k\u00fcrzlich nicht nur das aktualisierte iPad Air mit M3-Chip, sondern auch das \u201eiPad der Modellgeneration 2025\u201c, bzw., iPad A16. Dieses Ger\u00e4t, das lediglich am Rande erw\u00e4hnt wurde, d\u00fcrfte vor allem f\u00fcr Einsteiger oder Umsteiger aus Vorjahresge\u2026",
            "url": "https://stadt-bremerhaven.de/ipad-2025-a16-fuer-399-euro-im-test/",
            "urlToImage": "https://stadt-bremerhaven.de/wp-content/uploads/2025/03/IMG_1262.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T10:00:45Z",
            "content": "Apple pr\u00e4sentierte k\u00fcrzlich nicht nur das aktualisierte iPad Air mit M3-Chip, sondern auch das iPad der Modellgeneration 2025, bzw., iPad A16. Dieses Ger\u00e4t, das lediglich am Rande erw\u00e4hnt wurde, d\u00fcrf\u2026 [+5107 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Caschys Blog"
            },
            "author": "caschy",
            "title": "Deutsche setzen verst\u00e4rkt auf digitale Dokumente und Cloud-Speicher",
            "description": "Die Digitalisierung von Dokumenten gewinnt in Deutschland zunehmend an Bedeutung. Eine aktuelle Studie von Convios Consulting zeigt, dass 39 Prozent der Deutschen Rechnungen und Vertr\u00e4ge entweder ausschlie\u00dflich digital (16 Prozent) oder zus\u00e4tzlich zur Papierf\u2026",
            "url": "https://stadt-bremerhaven.de/deutsche-setzen-verstaerkt-auf-digitale-dokumente-und-cloud-speicher/",
            "urlToImage": "https://stadt-bremerhaven.de/wp-content/uploads/2023/02/server-taylor-vick-M5tzZtFCOfs-unsplash_.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T07:00:18Z",
            "content": "Foto von Taylor Vick auf Unsplash\r\nDie Digitalisierung von Dokumenten gewinnt in Deutschland zunehmend an Bedeutung. Eine aktuelle Studie von Convios Consulting zeigt, dass 39 Prozent der Deutschen R\u2026 [+3643 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Frandroid"
            },
            "author": "Dayan Briche",
            "title": "Voici le bon deal pour celles et ceux qui veulent un grand iPhone sans d\u00e9penser une fortune",
            "description": "Les promotions sur les produits d'Apple sont assez rares, mais les anciennes r\u00e9f\u00e9rences commencent \u00e0 devenir vraiment int\u00e9ressantes. Par exemple, c'est le cas de l'iPhone 14 Plus, qui passe de 1001,99 euros \u00e0 699,99 euros chez Boulanger.",
            "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/2542429_voici-le-bon-deal-pour-celles-et-ceux-qui-veulent-un-grand-iphone-sans-depenser-une-fortune",
            "urlToImage": "https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2025/03/iphone-14-plus-2-1-1200x802-1.jpg?resize=1600,900&key=ddbdcf0f&watermark",
            "publishedAt": "2025-03-15T06:31:00Z",
            "content": "Les promotions sur les produits d\u2019Apple sont assez rares, mais les anciennes r\u00e9f\u00e9rences commencent \u00e0 devenir vraiment int\u00e9ressantes. Par exemple, c\u2019est le cas de l\u2019iPhone 14 Plus, qui passe de 1001,9\u2026 [+3305 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Wwwhatsnew.com"
            },
            "author": "Juan Diego Polo",
            "title": "C\u00f3mo aprender ingl\u00e9s gratis, la gu\u00eda completa",
            "description": "Aprender ingl\u00e9s de forma gratuita es una meta completamente alcanzable en la actualidad, gracias a la vasta cantidad de herramientas y recursos disponibles. Si est\u00e1s buscando diferentes aplicaciones, sitios web, proyectos y estrategias que te ayuden en este c\u2026",
            "url": "https://wwwhatsnew.com/2025/03/15/como-aprender-ingles-gratis-la-guia-completa/",
            "urlToImage": "https://wwwhatsnew.com/wp-content/uploads/2025/03/hombre-aprendiendo-ingles.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T10:56:55Z",
            "content": "Aprender ingl\u00e9s de forma gratuita es una meta completamente alcanzable en la actualidad, gracias a la vasta cantidad de herramientas y recursos disponibles. Si est\u00e1s buscando diferentes aplicaciones,\u2026 [+39360 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Slickdeals.net"
            },
            "author": "1gokart",
            "title": "Apple Mac Studio Desktop: M4 Max Chip, 36GB RAM, 512GB SSD $1700 + Free Store Pickup",
            "description": "https://www.microcenter.com/produ...toreid=051 \n \nMicroCenter have the new 2025 Apple Mac Studio M4 Max for $1699. They have the M3 Ultra for $3399. \n \nThis is a sick deal if you need the power.",
            "url": "https://slickdeals.net/f/18179032-apple-mac-studio-mu963ll-a-early-2025-desktop-computer-1699?utm_source=rss&utm_content=fp&utm_medium=RSS2",
            "urlToImage": "https://slickdeals.net/attachment/4/5/9/3/5/9/6/450x450/17240437.thumb",
            "publishedAt": "2025-03-15T02:07:06Z",
            "content": "A 14\" MacBook Pro with the same M4 Max (and 1TB storage, minimum storage for the MBP with this chip) goes for $3,200 at Apple, just for reference.The MBP has the screen, keyboard, trackpad, and porta\u2026 [+156 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ifanr.com"
            },
            "author": "\u8c22\u4e1c\u6210",
            "title": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u559c\u6b22\u4e0d\u65ad\u5730\u4e70\u5145\u7535\u5934\uff1f",
            "description": "\u5145\u7535\u5934\uff0c\u6210\u4e3a\u4e86\u7537\u4eba\u7684\u300c\u65b0\u578b\u624b\u529e\u300d\u3002#\u6b22\u8fce\u5173\u6ce8\u7231\u8303\u513f\u5b98\u65b9\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\uff1a\u7231\u8303\u513f\uff08\u5fae\u4fe1\u53f7\uff1aifanr\uff09\uff0c\u66f4\u591a\u7cbe\u5f69\u5185\u5bb9\u7b2c\u4e00\u65f6\u95f4\u4e3a\u60a8\u5949\u4e0a\u3002\n\u7231\u8303\u513f |\n\u539f\u6587\u94fe\u63a5 \u00b7\n\u67e5\u770b\u8bc4\u8bba \u00b7\n\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a",
            "url": "https://www.ifanr.com/1617588",
            "urlToImage": "https://s3.ifanr.com/wp-content/uploads/2025/03/charges.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:10:19Z",
            "content": "NAS\r\nPapi 240W USB-C \r\n20W 140W NEXT LEVEL \r\niPhone 12 \r\niPhone 12 iPhone \r\nPro MagSafe \r\nMagSafe \r\niPhone 12 iPhone \r\niPhone 12 11 \r\n 12 \r\niPhone \r\niPhone \r\nAndroid Android USB-C \r\nDigitaltrends.com\u2026 [+549 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ifanr.com"
            },
            "author": "\u67ef \u94ed\u6e90",
            "title": "\u65e9\u62a5\uff5c\u6df1\u5733\u5e02\u76d1\u5c40\u56de\u5e94\u7ffb\u65b0\u673a\u6d41\u5165\u300c\u767e\u4ebf\u8865\u8d34\u300d/AirPods \u6216\u63a8\u51fa\u5b9e\u65f6\u7ffb\u8bd1\u529f\u80fd/\u5fae\u4fe1\u518d\u4e0a\u65b0\u529f\u80fd\uff1a\u63a8\u6587\u8bc4\u8bba\u53ef\u5206\u4eab",
            "description": "\u00b7 \u7406\u60f3\u6c7d\u8f66 2024 \u5e74\u51c0\u5229\u6da6\u51cf\u5c11\u8d85 30%\n\u00b7 \u5c0f\u7c73\u8ba1\u5212\u4eca\u5e74\u5728\u65e5\u672c\u5f00\u8bbe\u8d85 5 \u5bb6\u300c\u5c0f\u7c73\u4e4b\u5bb6\u300d\n\u00b7 \u6296\u97f3\u8f9f\u8c23\u300c\u88c1\u5458\u300d\u300cHR \u4e0e\u5458\u5de5\u6253\u67b6\u300d\u4f20\u95fb#\u6b22\u8fce\u5173\u6ce8\u7231\u8303\u513f\u5b98\u65b9\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\uff1a\u7231\u8303\u513f\uff08\u5fae\u4fe1\u53f7\uff1aifanr\uff09\uff0c\u66f4\u591a\u7cbe\u5f69\u5185\u5bb9\u7b2c\u4e00\u65f6\u95f4\u4e3a\u60a8\u5949\u4e0a\u3002\n\u7231\u8303\u513f |\n\u539f\u6587\u94fe\u63a5 \u00b7\n\u67e5\u770b\u8bc4\u8bba \u00b7\n\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a",
            "url": "https://www.ifanr.com/1617708",
            "urlToImage": "https://s3.ifanr.com/images/ep/cover-images/die_yong_zhe_cover.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T00:45:38Z",
            "content": "2025 9 1 \r\n2025 3 2025 9 1 \r\n AI 8 \r\n10 \r\n3 14 36 2025 3 10 AI \r\n 8 AI \r\n3 14 \r\nOpenAI DeepSeek\r\nTechCrunch OpenAI DeepSeek AI \r\n TechCrunch DeepSeek Perplexity \r\nOpenAI AI AI OpenAI AI \r\nOpenAI 7 AI\u2026 [+1129 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Directoalpaladar.com"
            },
            "author": "Joana Costa",
            "title": "McDonald's, destronada como la mayor cadena de comida r\u00e1pida del mundo por otra multinacional que ni siquiera est\u00e1 en Europa ni EEUU",
            "description": "Durante d\u00e9cadas, McDonald's ha sido el rey indiscutible de la comida r\u00e1pida en Estados Unidos y en el planeta entero. Sus ic\u00f3nicas hamburguesas, su presencia global y su modelo de negocio lo convirtieron en el l\u00edder absoluto del sector.\n<!-- BREAK 1 -->\nSin e\u2026",
            "url": "https://www.directoalpaladar.com/actualidad-1/mcdonalds-destronada-como-mayor-cadena-comida-rapida-mundo-otra-multinacional-que-siquiera-esta-europa-eeuu",
            "urlToImage": "https://i.blogs.es/90624c/img_4088/840_560.jpeg",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:00:42Z",
            "content": "Durante d\u00e9cadas, McDonald's ha sido el rey indiscutible de la comida r\u00e1pida en Estados Unidos y en el planeta entero. Sus ic\u00f3nicas hamburguesas, su presencia global y su modelo de negocio lo convirti\u2026 [+1833 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Eurogamer.net"
            },
            "author": "Will Judd",
            "title": "1.6Gbps broadband reviewed: is multi-gig internet worth upgrading for?",
            "description": "Early last year, the first widely available multi-gig broadband was announced for the UK market, offering download speeds up to 1.6Gbps over the Openreach FTTP network. As an irredeemable nerd who gets overexcited at the prospect of a download progress bar re\u2026",
            "url": "https://www.eurogamer.net/digitalfoundry-2025-16gbps-broadband-reviewed-is-multi-gig-internet-worth-upgrading-for",
            "urlToImage": "https://assetsio.gnwcdn.com/multi-gig.jpg?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:00:00Z",
            "content": "Early last year, the first widely available multi-gig broadband was announced for the UK market, offering download speeds up to 1.6Gbps over the Openreach FTTP network. As an irredeemable nerd who ge\u2026 [+15832 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Smartworld.it"
            },
            "author": "Alessandro Nodari",
            "title": "Genshin Impact a breve supporter\u00e0 i controller anche su Android, con dei limiti",
            "description": "Ci sono voluti quasi cinque anni, ma finalmente anche gli utenti Android potranno giocare a Genshin Impact con un controller...\r\nL'articolo Genshin Impact a breve supporter\u00e0 i controller anche su Android, con dei limiti sembra essere il primo su Smartworld.",
            "url": "https://www.smartworld.it/news/genshin-impact-android-controller.html",
            "urlToImage": "https://www.smartworld.it/wp-content/uploads/mobile/2021/04/genshin-impact-recensione-800x450.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T07:19:00Z",
            "content": "Ci sono voluti quasi cinque anni, ma finalmente anche gli utenti Android potranno giocare a Genshin Impact con un controller senza dover scavare ogni volta nelle impostazioni.\u00a0\r\nLa notizia arriva dir\u2026 [+1884 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Rocketnews24.com"
            },
            "author": "Riri",
            "title": "\u3010\u796d\u308a\u304b\u3088\u3011CONVERSE\u306e\u30b3\u30fc\u30c7\u30e5\u30ed\u30a4 \u30b9\u30cb\u30fc\u30ab\u30fc\u304c9900\u5186\u21924950\u5186\uff01 Amazon\u30bf\u30a4\u30e0\u30bb\u30fc\u30eb\u304c\u672c\u65e5\u3082\u8c4a\u4f5c\u3059\u304e\u3066\u91d1\u6b20\u306b\u306a\u308b\u30ec\u30d9\u30eb / 62\u70b9\u30d4\u30c3\u30af\u30a2\u30c3\u30d7",
            "description": "\u6bce\u65e5\u65e5\u66ff\u308f\u308a\u3067\u304a\u5f97\u306a\u5546\u54c1\u304c\u767b\u5834\u3059\u308bAmazon\u306e\u30bf\u30a4\u30e0\u30bb\u30fc\u30eb\u3002\u4eca\u65e5\u3082\u3069\u3093\u3069\u3093\u30aa\u30b9\u30b9\u30e1\u3092\u7d39\u4ecb\u3057\u3066\u3044\u304f\u305e\u3002 \u672c\u65e5\u306e\u30a4\u30c1\u30aa\u30b7\u7279\u4fa1\u30a2\u30a4\u30c6\u30e0\u306f\u3001\u306a\u3093\u3068\u8a00\u3063\u3066\u3082\u300e\u30b3\u30f3\u30d0\u30fc\u30b9\u300f\u306e\u30b9\u30cb\u30fc\u30ab\u30fc\u3060\u3002\u305d\u306e\u307b\u304b\u3001iPad mini\u304c31\uff05\u30aa\u30d5\u3001 [\u2026]",
            "url": "https://rocketnews24.com/2025/03/15/2431178/",
            "urlToImage": "https://rocketnews24.com/wp-content/uploads/sites/2/2025/03/IMG_2013-2.jpg?w=1200&h=630&crop=1",
            "publishedAt": "2025-03-15T05:54:42Z",
            "content": "Amazon\r\niPad mini31MacBook Air17\r\n2025315\r\n62\r\n[] &amp; 50%\r\n[] ()50%\r\n[] / ()47%\r\n[] CXP OX /35%\r\n[] OX51%\r\n[] ALL STAR FLOWEREYELETS OX31%\r\n[] ALL STAR OX LIGHT SAGE55\r\n[] M413 // 54%\r\n[] NP2228025\u2026 [+956 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Netzpolitik.org"
            },
            "author": "Serafin Dinges",
            "title": "#293 On The Record: Digitaler Kolonialismus",
            "description": "Fr\u00fcher bauten die Kolonialm\u00e4chte noch Schienen, um Ressourcen aus dem globalen S\u00fcden zu extrahieren. Heute bauen sie daf\u00fcr Unterseekabel und Satelliten. \u2013 Public Domain Bourne & Shepherd, Macnabb Collection, British Library\r\nDie gr\u00f6\u00dften Konzerne der Welt umk\u00e4\u2026",
            "url": "https://netzpolitik.org/2025/293-on-the-record-digitaler-kolonialismus/",
            "urlToImage": "https://cdn.netzpolitik.org/wp-upload/2025/03/The_Loop_Agony_Point_Darjeeling_Hill_Railway_1880-712x484-1-1200x675.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T05:00:03Z",
            "content": "https://netzpolitik.org/wp-upload/2025/03/OTR-25-03-Digitaler-Kolonialismus_1.mp3\r\nModerne Technologien sind gut darin, uns das Leben so bequem wie m\u00f6glich zu machen. Sie sind auch gut darin, die men\u2026 [+2456 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Andro4all.com"
            },
            "author": "Fran Besora",
            "title": "El secreto mejor guardado del Apple Park: un alimento \u00fanico que no se puede comprar en ning\u00fan lado",
            "description": "El Apple Park es la sede de una de las compa\u00f1\u00edas m\u00e1s valiosas del mundo, reconocida por su ic\u00f3nico anillo, el arco\u00edris central y sus extensos jardines. Sin embargo, lo que pocos saben es que en sus instalaciones tambi\u00e9n se produce un dulce alimento que no se \u2026",
            "url": "https://andro4all.com/apple/el-secreto-mejor-guardado-del-apple-park-un-alimento-unico-que-no-se-puede-comprar-en-ningun-lado",
            "urlToImage": "https://andro4all.com/hero/2025/03/apple-park.1741603152.3055.jpg?width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T11:35:02Z",
            "content": "Pocos lo saben, pero en el Apple Park tambi\u00e9n se produce un dulce alimento. Foto: Carles Rabada\r\nEl Apple Park es la sede de una de las compa\u00f1\u00edas m\u00e1s valiosas del mundo, reconocida por su ic\u00f3nico ani\u2026 [+2211 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Andro4all.com"
            },
            "author": "Roberto M\u00e9ndez",
            "title": "\u00bfTerminaremos viendo un iPhone plegable? No hay nada confirmado\u2026 pero cada vez suena menos descabellado",
            "description": "Cuando salieron los primeros tel\u00e9fonos plegables tipo concha, muchos de nosotros los miramos con cierta desconfianza. Y no era para menos, porque motivos hab\u00eda de sobra: bisagras que generaban dudas, pantallas que parec\u00edan fr\u00e1giles y precios elevados que no t\u2026",
            "url": "https://andro4all.com/apple/terminaremos-viendo-un-iphone-plegable-no-hay-nada-confirmado-pero-cada-vez-suena-menos-descabellado",
            "urlToImage": "https://andro4all.com/hero/2025/03/el-iphone-plegable-cada-vez-esta-mas-cerca.jpg?width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T12:35:21Z",
            "content": "El primer iPhone plegable podr\u00eda ser de tipo concha, aunque todav\u00eda no hay nada confirmado | Fuente: OwlNews\r\nCuando salieron los primeros tel\u00e9fonos plegables tipo concha, muchos de nosotros los mira\u2026 [+2472 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "La Vanguardia"
            },
            "author": "Fran Besora",
            "title": "Ni 'Mr Robot' ni 'Devs', esta serie sobre una mente privilegiada es lo mejor que puedes ver este fin de semana",
            "description": "Empezar una nueva serie un s\u00e1bado y terminarla el domingo te da una gran sensaci\u00f3n, \u00bfverdad? Por eso, te traigo una excelente recomendaci\u00f3n para este fin de semana. Se trata de una miniserie de misterio sobre los n\u00fameros primos, protagonizada por Leo Woodall \u2026",
            "url": "https://www.lavanguardia.com/andro4all/series/ni-mr-robot-ni-devs-esta-serie-sobre-una-mente-privilegiada-es-lo-mejor-que-puedes-ver-este-fin-de-semana",
            "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/andro4all/hero/2025/03/prime-target.1741518056.6065.jpg?width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:01:24Z",
            "content": "Una serie de misterio sobre los n\u00fameros primos que te encantar\u00e1\r\nEmpezar una nueva serie un s\u00e1bado y terminarla el domingo te da una gran sensaci\u00f3n, \u00bfverdad? Por eso, te traigo una excelente recomend\u2026 [+2522 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Andro4all.com"
            },
            "author": "Fran Besora",
            "title": "Ni 'Mr Robot' ni 'Devs', esta serie sobre una mente privilegiada es lo mejor que puedes ver este fin de semana",
            "description": "Empezar una nueva serie un s\u00e1bado y terminarla el domingo te da una gran sensaci\u00f3n, \u00bfverdad? Por eso, te traigo una excelente recomendaci\u00f3n para este fin de semana. Se trata de una miniserie de misterio sobre los n\u00fameros primos, protagonizada por Leo Woodall \u2026",
            "url": "https://andro4all.com/series/ni-mr-robot-ni-devs-esta-serie-sobre-una-mente-privilegiada-es-lo-mejor-que-puedes-ver-este-fin-de-semana",
            "urlToImage": "https://andro4all.com/hero/2025/03/prime-target.1741518056.6065.jpg?width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:01:24Z",
            "content": "Una serie de misterio sobre los n\u00fameros primos que te encantar\u00e1\r\nEmpezar una nueva serie un s\u00e1bado y terminarla el domingo te da una gran sensaci\u00f3n, \u00bfverdad? Por eso, te traigo una excelente recomend\u2026 [+2364 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "La Vanguardia"
            },
            "author": "Marcos Catal\u00e1n",
            "title": "'Ted Lasso' confirma su temporada 4: toca f\u00fatbol femenino",
            "description": "Ya en agosto del pasado a\u00f1o 2024, e incluso antes, una nueva temporada de la serie m\u00e1s en positivo de todo el cat\u00e1logo de Apple TV+, Ted Lasso, parec\u00eda que iba a ser una realidad. Sin embargo, con tanto productores como el resto de actores dispuestos a llevar\u2026",
            "url": "https://www.lavanguardia.com/andro4all/series/ted-lasso-confirma-su-temporada-4-toca-futbol-femenino",
            "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/andro4all/hero/2025/03/ted-lasso-4.jpg?width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:20:50Z",
            "content": "Seguimos pendientes del futuro de Beard\r\nYa en agosto del pasado a\u00f1o 2024, e incluso antes, una nueva temporada de la serie m\u00e1s en positivo de todo el cat\u00e1logo de Apple TV+, Ted Lasso, parec\u00eda que ib\u2026 [+2271 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Andro4all.com"
            },
            "author": "Marcos Catal\u00e1n",
            "title": "'Ted Lasso' confirma su temporada 4: toca f\u00fatbol femenino",
            "description": "Ya en agosto del pasado a\u00f1o 2024, e incluso antes, una nueva temporada de la serie m\u00e1s en positivo de todo el cat\u00e1logo de Apple TV+, Ted Lasso, parec\u00eda que iba a ser una realidad. Sin embargo, con tanto productores como el resto de actores dispuestos a llevar\u2026",
            "url": "https://andro4all.com/series/ted-lasso-confirma-su-temporada-4-toca-futbol-femenino",
            "urlToImage": "https://andro4all.com/hero/2025/03/ted-lasso-4.jpg?width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:20:50Z",
            "content": "Seguimos pendientes del futuro de Beard\r\nYa en agosto del pasado a\u00f1o 2024, e incluso antes, una nueva temporada de la serie m\u00e1s en positivo de todo el cat\u00e1logo de Apple TV+, Ted Lasso, parec\u00eda que ib\u2026 [+2113 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "La Vanguardia"
            },
            "author": "Edgar Otero",
            "title": "Segway Ninebot MAX G3, an\u00e1lisis: un \"peque\u00f1\u00edn\" al que no se le resiste ni una cuesta",
            "description": "Durante las \u00faltimas semanas he tenido la oportunidad de probar el Segway Ninebot MAX G3, un patinete el\u00e9ctrico que se sit\u00faa claramente en la gama alta. Te hago un breve avance: es uno de los productos de tecnolog\u00eda y movilidad que m\u00e1s he disfrutado en los \u00falt\u2026",
            "url": "https://www.lavanguardia.com/andro4all/movilidad/segway-ninebot-max-g3-e-analisis",
            "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/andro4all/hero/2025/03/segway-ninebot-max-g3-e-22.jpg?width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T05:00:51Z",
            "content": "Imagen general del Segwat Ninebot Max E3\r\nDurante las \u00faltimas semanas he tenido la oportunidad de probar el Segway Ninebot MAX G3, un patinete el\u00e9ctrico que se sit\u00faa claramente en la gama alta. Te ha\u2026 [+21138 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Andro4all.com"
            },
            "author": "Edgar Otero",
            "title": "Segway Ninebot MAX G3, an\u00e1lisis: un \"peque\u00f1\u00edn\" al que no se le resiste ni una cuesta",
            "description": "Durante las \u00faltimas semanas he tenido la oportunidad de probar el Segway Ninebot MAX G3, un patinete el\u00e9ctrico que se sit\u00faa claramente en la gama alta. Te hago un breve avance: es uno de los productos de tecnolog\u00eda y movilidad que m\u00e1s he disfrutado en los \u00falt\u2026",
            "url": "https://andro4all.com/movilidad/segway-ninebot-max-g3-e-analisis",
            "urlToImage": "https://andro4all.com/hero/2025/03/segway-ninebot-max-g3-e-22.jpg?width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T05:00:51Z",
            "content": "Imagen general del Segwat Ninebot Max E3\r\nDurante las \u00faltimas semanas he tenido la oportunidad de probar el Segway Ninebot MAX G3, un patinete el\u00e9ctrico que se sit\u00faa claramente en la gama alta. Te ha\u2026 [+20980 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "La Vanguardia"
            },
            "author": "Esteban Garc\u00eda Marcos",
            "title": "Llevo seis meses probando el Lenovo Thinkpad T14s con procesador Snapdragon y ya no podr\u00eda volver a un ordenador normal",
            "description": "En la actualidad, el mercado de ordenadores port\u00e1tiles enfocados a la productividad atraviesa un periodo de cambios muy importantes gracias a la adopci\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas. El Lenovo ThinkPad T14s es un ejemplo claro de esta evoluci\u00f3n, apostando por proce\u2026",
            "url": "https://www.lavanguardia.com/andro4all/tecnologia/llevo-seis-meses-probando-el-lenovo-thinkpad-t14s-con-procesador-snapdragon-y-ya-no-podria-volver-a-un-ordenador-normal",
            "urlToImage": "https://www.lavanguardia.com/andro4all/hero/2024/11/lenovo-thinkpad-t14-s.jpg?width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T06:25:56Z",
            "content": "Para m\u00ed es una de las mejores opciones que hay ahora mismo en el mercado de los ultrabooks\r\nEn la actualidad, el mercado de ordenadores port\u00e1tiles enfocados a la productividad atraviesa un periodo de\u2026 [+8268 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Andro4all.com"
            },
            "author": "Esteban Garc\u00eda Marcos",
            "title": "Llevo seis meses probando el Lenovo Thinkpad T14s con procesador Snapdragon y ya no podr\u00eda volver a un ordenador normal",
            "description": "En la actualidad, el mercado de ordenadores port\u00e1tiles enfocados a la productividad atraviesa un periodo de cambios muy importantes gracias a la adopci\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas. El Lenovo ThinkPad T14s es un ejemplo claro de esta evoluci\u00f3n, apostando por proce\u2026",
            "url": "https://andro4all.com/tecnologia/llevo-seis-meses-probando-el-lenovo-thinkpad-t14s-con-procesador-snapdragon-y-ya-no-podria-volver-a-un-ordenador-normal",
            "urlToImage": "https://andro4all.com/hero/2024/11/lenovo-thinkpad-t14-s.jpg?width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T06:25:56Z",
            "content": "Para m\u00ed es una de las mejores opciones que hay ahora mismo en el mercado de los ultrabooks\r\nEn la actualidad, el mercado de ordenadores port\u00e1tiles enfocados a la productividad atraviesa un periodo de\u2026 [+8110 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "NPR"
            },
            "author": "Isabella Gomez Sarmiento",
            "title": "How the pandemic changed music",
            "description": "In some ways, COVID shrank the distance between musicians and listeners. But then, it also threw nearly everything about the industry into disarray, and for many, things have never been the same.",
            "url": "https://www.npr.org/2025/03/15/nx-s1-5321053/covid-five-years-later-how-the-pandemic-changed-music",
            "urlToImage": "https://npr.brightspotcdn.com/dims3/default/strip/false/crop/3840x2160+0+0/resize/1400/quality/100/format/jpeg/?url=http%3A%2F%2Fnpr-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fe5%2F14%2F4406f9e14e919c851f1ad5dceeb8%2Fcovid5years2.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T11:00:00Z",
            "content": "The global coronavirus pandemic, when it arrived in our lives five years ago this week, affected the world of music in basically the same way it did everything else. Musicians froze their lives and r\u2026 [+22602 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clubic"
            },
            "author": "Na\u00efm Bada",
            "title": "Envie d'aider \u00e0 am\u00e9liorer Plans ? Apple est pr\u00eat \u00e0 vous payer pour le faire",
            "description": "Apple lance une nouvelle application permettant aux utilisateurs de contribuer \u00e0 l'am\u00e9lioration de Plans en \u00e9change de r\u00e9compenses financi\u00e8res. \u00ab Maps Surveyor \u00bb transforme la collecte de donn\u00e9es cartographiques en une activit\u00e9 r\u00e9mun\u00e9ratrice, mais n'est pas e\u2026",
            "url": "https://www.clubic.com/actualite-557244-envie-d-aider-a-ameliorer-plans-apple-est-pret-a-vous-payer-pour-le-faire.html",
            "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/2286369/raw",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:02:00Z",
            "content": "En s'appuyant sur les utilisateurs pour enrichir sa base de donn\u00e9es, Apple pourrait acc\u00e9l\u00e9rer consid\u00e9rablement l'am\u00e9lioration de Plans, notamment pour les mises \u00e0 jour en temps r\u00e9el et la pr\u00e9cision d\u2026 [+736 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clubic"
            },
            "author": "Na\u00efm Bada",
            "title": "Enfin ! Apple va parachever son impl\u00e9mentation du protocole de messagerie RCS avec du chiffrement",
            "description": "Apple vient d'annoncer l'int\u00e9gration prochaine du chiffrement de bout en bout pour les messages RCS sur l'ensemble de ses appareils. Cette \u00e9volution constitue une \u00e9tape d\u00e9cisive pour la s\u00e9curit\u00e9 des communications entre utilisateurs iOS et Android, comblant e\u2026",
            "url": "https://www.clubic.com/actualite-557250-enfin-apple-va-parachever-son-implementation-du-protocole-de-messagerie-rcs-avec-du-chiffrement.html",
            "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/2248802/raw",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:57:00Z",
            "content": "Le chiffrement de bout en bout garantit que seuls l'exp\u00e9diteur et le destinataire peuvent acc\u00e9der au contenu des messages, excluant toute possibilit\u00e9 d'interception par un tiers. Cette protection, d\u00e9\u2026 [+770 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Nextpit.de"
            },
            "author": "Michael B\u00fcttner",
            "title": "Casa Casi 153: KI in der Medizin \u2013 alles andere als eine bittere Pille!",
            "description": "Mit einer KI Grauen Star erkennen: Das geht bereits! Wir sprechen im Podcast dar\u00fcber, was in der Medizin noch mit K\u00fcnstlicher Intelligenz drin ist.",
            "url": "https://www.nextpit.de/casa-casi-153-ki-in-der-medizin-alles-andere-als-eine-bittere-pille",
            "urlToImage": "https://fs.npstatic.com/userfiles/7711048/image/casa-casi-cover-16_9-w1400h788.png",
            "publishedAt": "2025-03-15T11:00:00Z",
            "content": "5G-Technologie, Edge Computing und vor allem k\u00fcnstlicher Intelligenz helfen dabei, mit\u00a0CatEye von der Telef\u00f3nica Augen\u00e4rzte zu entlasten. Denn das System erkennt Grauen Star. Auch die\u00a0Reichweite der \u2026 [+2217 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Nextpit.de"
            },
            "author": "Artem Sandler",
            "title": "Nur f\u00fcr kurze Zeit: Apps im Wert von 20 Euro gratis",
            "description": "Auch diese Woche haben wir ein gratis App-Bundle bestehend aus acht Premium-Apps f\u00fcr Android und iOS geschn\u00fcrt. Normalerweise kosten sie knapp 20 Euro.",
            "url": "https://www.nextpit.de/nur-fuer-kurze-zeit-apps-im-wert-von-20-euro-gratis",
            "urlToImage": "https://fs.npstatic.com/userfiles/7762777/image/Sonstiges/app-bundle-kostenlos-w1400h788.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:00:00Z",
            "content": "In den beiden App-Stores von\u00a0Google und Apple, dem Play Store und dem App Store, findet sich eine schier endlose Anzahl an Anwendungen. Einige dieser Apps sind kostenlos, andere wiederum kostenpflich\u2026 [+4160 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Nextpit.de"
            },
            "author": "Jade Bryan",
            "title": "Erhalten AirPods diese beliebte Galaxy-Buds-Funktion?",
            "description": "Apple k\u00f6nnte mit dem Update iOS 19 die Live-\u00dcbersetzungsfunktion der Galaxy Buds auf die AirPods \u00fcbertragen.",
            "url": "https://www.nextpit.de/airpods-ios-19-leistungsstarke-galaxy-buds-funktion",
            "urlToImage": "https://fs.npstatic.com/userfiles/7687254/image/Apple_AirPods_Pro_2/NextPit_Apple_AirPods_Pro_2_h-w1400h788.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:00:00Z",
            "content": "Samsung war der erste Hersteller, der mit dem Galaxy Interpreter und dem Call Assist f\u00fcr die Live-\u00dcbersetzung von Anrufen, die beide von der Galaxy AI unterst\u00fctzt werden, die Live-\u00dcbersetzung auf die\u2026 [+2274 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Numerama"
            },
            "author": "Julien Cadot",
            "title": "\u00ab C\u2019est moche et embarrassant \u00bb : la r\u00e9union men\u00e9e par le patron de Siri confirme la crise chez Apple",
            "description": "Un enregistrement d'une r\u00e9union confidentielle chez Apple a \u00e9t\u00e9 fourni \u00e0 un journaliste de Bloomberg. Il t\u00e9moigne de la situation de crise dans laquelle se trouve l'entreprise. Apple ne vit pas ses meilleures heures. Un temps attentiste sur l'IA, le g\u00e9ant de \u2026",
            "url": "https://www.numerama.com/tech/1927175-cest-moche-et-embarrassant-la-reunion-menee-par-le-patron-de-siri-confirme-la-crise-chez-apple.html",
            "urlToImage": "https://c0.lestechnophiles.com/www.numerama.com/wp-content/uploads/2024/06/wwdc-2024-june-10-apple-1-21-27-screenshot.jpg?resize=1600,900&key=2c63939e&watermark",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:18:01Z",
            "content": "Un enregistrement d\u2019une r\u00e9union confidentielle chez Apple a \u00e9t\u00e9 fourni \u00e0 un journaliste de Bloomberg. Il t\u00e9moigne de la situation de crise dans laquelle se trouve l\u2019entreprise.\r\nApple ne vit pas ses \u2026 [+2866 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techbang.com"
            },
            "author": "\u6d2a\u8a69\u8a69",
            "title": "\u628a\u624b\u6a5f\u865f\u78bc\u5ef6\u4f38\u5230\u8eca\u4e0a\uff01\u53f0\u7063\u5927\u54e5\u5927\u651c\u624b BMW \u63a8\u51fa 5G \u8eca\u7528 One Number \u670d\u52d9\uff0c\u652f\u63f4 eSIM \u9023\u7db2\u8207\u591a\u88dd\u7f6e\u5171\u4eab",
            "description": "\u53f0\u7063\u5927\u54e5\u5927\u5ba3\u5e03\u8207 BMW \u96c6\u5718\u5408\u4f5c\uff0c\u63a8\u51fa\u5168\u53f0\u9996\u5275\u7684 5G \u8eca\u7528 One Number \u670d\u52d9\uff0c\u8b93\u4f7f\u7528\u8005\u80fd\u5c07\u73fe\u6709\u7684\u884c\u52d5\u9580\u865f\u5ef6\u4f38\u81f3\u6307\u5b9a BMW \u8eca\u6b3e\uff0c\u5373\u4f7f\u624b\u6a5f\u4e0d\u5728\u8eab\u908a\uff0c\u4e5f\u80fd\u900f\u904e\u8eca\u5167\u7cfb\u7d71\u63a5\u807d\u3001\u6253\u96fb\u8a71\u3001\u4e0a\u7db2\u3002\u53f0\u7063\u5927\u54e5\u5927\u5ba3\u5e03\u8207 BMW \u96c6\u5718\u5408\u4f5c\uff0c\u63a8\u51fa\u5168\u53f0\u9996\u5275\u7684 5G\u300c\u8eca\u7528 One Number\u300d\u670d\u52d9\uff0c\u8b93\u4f7f\u7528\u8005\u80fd\u5c07\u73fe\u6709\u7684\u884c\u52d5\u9580\u865f\u5ef6\u4f38\u81f3\u6307\u5b9a BMW \u8eca\u6b3e\uff0c\u5373\u4f7f\u624b\u6a5f\u4e0d\u5728\u8eab\u908a\uff0c\u4e5f\u80fd\u900f\u904e\u8eca\u5167\u7cfb\u7d71\u63a5\u807d\u6216\u64a5\u6253\u96fb\u8a71\uff0c\u4e26\u4f7f\u7528\u4e0a\u7db2\u670d\u52d9\u3002\n\u6b64\u670d\u52d9\u904b\u7528\u500b\u4eba eSIM \u6280\u8853\uff0c\u4e0d\u50c5\u63d0\u4f9b\u8a9e\u97f3\u8207\u884c\u52d5\u7db2\u8def\u529f\u80fd\uff0c\u9084\u80fd\u900f\u904e BMW \u61f8\u6d6e\u5f0f\u5287\u9662\u87a2\u5e55\u89c0\u770b Netfl\u2026",
            "url": "https://www.techbang.com/posts/121963-bmw",
            "urlToImage": "https://cdn2.techbang.com/system/excerpt_images/121963/original/2b72c49f4018332e10c0a92a70694ab2.jpg?1741862450",
            "publishedAt": "2025-03-15T00:30:00Z",
            "content": "BMW 5G One Number BMW \r\n eSIM BMW NetflixDisney+ Wi-Fi 10 \r\n My BMW App \r\n5G \r\n 2023 Mobile to Mobility 5G IoV One Number 3.5GHz 100MHz 5G \r\nBMW eSIM\u00a0\r\n One Number BMW eSIM 5 eSIM BMW ID eSIM BMW \r\n \u2026 [+227 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techbang.com"
            },
            "author": "KKJ",
            "title": "\u860b\u679c\u5e36\u87a2\u5e55HomePod\u5ef6\u5f8c\u91cf\u7522\uff01\u90ed\u660e\u9324\u7206\u6599\uff1aWWDC\u5f8c\u555f\u52d5\uff0c\u7591\u8207\u8edf\u9ad4\u958b\u767c\u6709\u95dc",
            "description": "\u860b\u679c\u7684\u667a\u6167\u5bb6\u5ead\u4e2d\u6a1e\u5c07\u914d\u50996\u540b\u62167\u540b\u986f\u793a\u87a2\u5e55\uff0c\u4e26\u642d\u8f09A18\u6676\u7247\u3002\u860b\u679c\uff08Apple\uff09\u50b3\u805e\u5df2\u4e45\u7684\u5e36\u87a2\u5e55HomePod\u667a\u6167\u5bb6\u5ead\u4e2d\u6a1e\uff0c\u91cf\u7522\u6642\u7a0b\u518d\u5ea6\u5ef6\u5f8c\uff01\u5929\u98a8\u8b49\u5238\u77e5\u540d\u860b\u679c\u4f9b\u61c9\u93c8\u5206\u6790\u5e2b\u90ed\u660e\u9324\u518d\u5ea6\u6307\u51fa\uff0c\u9019\u6b3e\u5099\u53d7\u77da\u76ee\u7684\u65b0\u54c1\u9810\u8a08\u5c07\u57282025\u5e74\u7b2c\u4e09\u5b63\u624d\u6703\u9032\u5165\u91cf\u7522\u968e\u6bb5\u3002\n\u90ed\u660e\u9324\u5148\u524d\u66fe\u9810\u6e2c\uff0c\u5e36\u87a2\u5e55HomePod\u5c07\u65bc2025\u5e74\u7b2c\u4e00\u5b63\u91cf\u7522\uff0c\u4f46\u5982\u4eca\u4ed6\u8868\u793a\uff0c\u7531\u65bc\u5305\u62ec\u300cApple Intelligence\u300d\u7cfb\u7d71\u5728\u5167\u7684\u8edf\u9ad4\u958b\u767c\u554f\u984c\uff0c\u91cf\u7522\u6642\u7a0b\u88ab\u8feb\u5ef6\u5f8c\u3002\u82e5\u90ed\u660e\u9324\u7684\u9810\u6e2c\u6e96\u78ba\uff0c\u9019\u4ee3\u8868\u9019\u6b3e\u8a2d\u5099\u5c07\u57286\u6708\u7684\u860b\u679c\u5168\u7403\u958b\u767c\u8005\u5927\u6703\uff08WWDC\uff09\u4e4b\u5f8c\u624d\u6703\u958b\u59cb\u751f\u7522\u3002\n\u4e8b\u5be6\u4e0a\uff0c\u2026",
            "url": "https://www.techbang.com/posts/121958-apple-homepod-with-screen-postpones-mass-production-ming-chi",
            "urlToImage": "https://cdn2.techbang.com/system/excerpt_images/121958/original/34eed0eef1b352bff6cc42bec15a62e1.jpg?1741860018",
            "publishedAt": "2025-03-15T02:30:00Z",
            "content": "AppleHomePod2025\r\nHomePod2025Apple Intelligence6WWDC\r\nWWDC 2024SiriHomePod\r\niOS 19visionOShomeOS\r\n67A18FaceTime\r\n20252026"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techbang.com"
            },
            "author": "cnBeta",
            "title": "M4 MacBook Air\u5728\u9ad8\u8ca0\u8f09\u6642\u4f7f\u7528\u5168\u90e8\u516d\u500b\u6548\u7387\u6838\u5fc3\uff0c\u4ee5\u63d0\u5347\u7e8c\u822a\u4e26\u6e1b\u5c11\u964d\u983b",
            "description": "M4 MacBook Air\u5728\u9ad8\u8ca0\u8f09\u7684\u5716\u50cf\u7de8\u8f2f\u4f5c\u696d\u4e2d\uff0c\u7adf\u4e3b\u8981\u4f9d\u8cf4\u6548\u7387\u6838\u5fc3\u800c\u975e\u6548\u80fd\u6838\u5fc3\uff0c\u6b64\u8209\u4e0d\u50c5\u985b\u8986\u4e86\u50b3\u7d71\u8a8d\u77e5\uff0c\u66f4\u70baMacBook Air\u7684\u7e8c\u822a\u529b\u8207\u6563\u71b1\u6548\u80fd\u5e36\u4f86\u986f\u8457\u63d0\u5347\u3002\u860b\u679c\u516c\u53f8\u8fd1\u671f\u6b63\u5f0f\u63a8\u51fa\u4e86\u642d\u8f09M4\u6676\u7247\u768413\u540b\u53ca15\u540bMacBook Air\uff0c\u9664\u4e86\u6676\u7247\u7684\u5347\u7d1a\u5916\uff0c\u4f7f\u7528\u8005\u5011\u66f4\u95dc\u6ce8\u5176\u5728\u9ad8\u8ca0\u8f09\u4e0b\u7684\u6548\u80fd\u8868\u73fe\u3002\u8fd1\u671f\uff0c\u6709YouTuber\u5be6\u6e2c\u767c\u73fe\uff0cM4 MacBook Air\u5728\u9ad8\u8ca0\u8f09\u7684\u5716\u50cf\u7de8\u8f2f\u4f5c\u696d\u4e2d\uff0c\u7adf\u4e3b\u8981\u4f9d\u8cf4\u6548\u7387\u6838\u5fc3\u800c\u975e\u6548\u80fd\u6838\u5fc3\uff0c\u6b64\u8209\u4e0d\u50c5\u985b\u8986\u4e86\u50b3\u7d71\u8a8d\u77e5\uff0c\u66f4\u70baMacBook Air\u7684\u7e8c\u822a\u529b\u8207\u6563\u71b1\u6548\u80fd\u5e36\u4f86\u986f\u8457\u63d0\u5347\u3002\n\u6548\u7387\u6838\u5fc3\u625b\u91cd\u8ca0\uff0c\u2026",
            "url": "https://www.techbang.com/posts/121983-the-m4-macbook-air-uses-all-six-efficiency-cores-during-heavy",
            "urlToImage": "https://cdn2.techbang.com/system/excerpt_images/121983/original/201b89b199efd53ddcf9a25131a05c3f.jpg?1741937848",
            "publishedAt": "2025-03-15T06:30:00Z",
            "content": "M41315MacBook AirYouTuberM4 MacBook AirMacBook Air\r\nVadim YuryevLightroom ClassicM4 MacBook Air\r\nM4 MacBook AirM4Neural Engine\r\nM4 MacBook AirM4 MacBook Air\r\nWoah!! Apples M4 MacBook Air is pushing t\u2026 [+328 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Inside.com.tw"
            },
            "author": "INSIDE \u786c\u585e\u7684\u7db2\u8def\u8da8\u52e2\u89c0\u5bdf",
            "title": "Apple \u5c07\u70ba iOS \u8207 Android \u9593\u901a\u8a0a\u5f15\u5165\u52a0\u5bc6 RCS \u529f\u80fd",
            "description": "\u9019\u9805\u91cd\u5927\u9032\u5c55\u5df2\u7531\u5168\u7403\u884c\u52d5\u901a\u8a0a\u5354\u6703\u6b63\u5f0f\u78ba\u8a8d\u3002",
            "url": "https://www.inside.com.tw/article/37844-apple-will-finally-enable-encrypted-rcs-messages-between-ios-and-android",
            "urlToImage": "https://bucket-image.inkmaginecms.com/version/social/1/image/2025/03/dc7782b7-a7bf-489a-93b1-d23409867e57.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:34:13Z",
            "content": "Apple iPhone Android GSM Association\r\nApple Shane Bauer iOSiPadOSmacOS watchOS RCS \r\n iPhone iMessage \r\nRCS SMS MMS Wi-Fi Android Apple \r\niPhone Android SMS \r\nApple 2024 iPhone RCS RCS Apple \r\nSisley\u2026 [+25 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Nakedcapitalism.com"
            },
            "author": "Yves Smith",
            "title": "Links 3/15/2025: The Ides of March",
            "description": "Our rowdy daily links: UP cougar cubs, Covid societal changes, Taiwan bristles, China super fast chip, EU stockpiling, UK recession, Israel savagery, G-7 Russia ceasefire threat, Alexa spying, Musks digital coup, GenZ money stress, AI killing fiction",
            "url": "https://www.nakedcapitalism.com/2025/03/links-3-15-2025.html",
            "urlToImage": "https://www.nakedcapitalism.com/wp-content/uploads/2025/03/Screen-Shot-2025-03-15-at-3.49.21-PM.png",
            "publishedAt": "2025-03-15T10:55:20Z",
            "content": "First cougar cubs verified in Michigan in more than a century Upper Michgan Source (RPW)\r\nDecades after peregrines came back from the brink, a new threat emerges Guardian (Kevin W) :-(\r\nLaurence des \u2026 [+10861 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gizmodo.com"
            },
            "author": "Lucas Handley",
            "title": "Los motores de b\u00fasqueda de IA inventan fuentes para casi el 60% de las b\u00fasquedas",
            "description": "Hasta los chatbots mienten aunque les brindes citas directas de historias reales.",
            "url": "https://es.gizmodo.com/los-motores-de-busqueda-de-ia-inventan-fuentes-para-casi-el-60-de-las-busquedas-2000154446",
            "urlToImage": "https://es.gizmodo.com/app/uploads/2025/03/Diseno-sin-titulo-2025-03-14T232403.097.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T02:25:35Z",
            "content": "Los motores de b\u00fasqueda de la IA son como ese amigo tuyo que afirma ser experto en cantidad de cosas y suele hablar con gran autoridad incluso si no sabe nada del tema. Unnuevo informe de investigaci\u2026 [+4652 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "9to5google.com"
            },
            "author": "Abner Li",
            "title": "Pixelated 045: Cast Another Day",
            "description": "Welcome to episode 45 of Pixelated, a podcast by 9to5Google. This week, we talk about the Chromecast bug, Google Play Games on PC, and the latest Gemini models.\n\n\n\nSubscribe\n\n\n\n<ul>\n<li>YouTube Podcasts</li>\n\n\n\n<li>Pocket Casts</li>\n\n\n\n<li>Spotify</li>\n\n\n\n<li\u2026",
            "url": "http://9to5google.com/2025/03/14/pixelated-045/",
            "urlToImage": "https://i0.wp.com/9to5google.com/wp-content/uploads/sites/4/2024/03/Pixelated-cover.jpg?resize=1200%2C628&quality=82&strip=all&ssl=1",
            "publishedAt": "2025-03-15T00:28:48Z",
            "content": "Welcome to episode 45 of Pixelated, a podcast by 9to5Google. This week, we talk about the Chromecast bug, Google Play Games on PC, and the latest Gemini models.\r\nDrop us a line at gtips@9to5g.com, le\u2026 [+100 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "techradar",
                "name": "TechRadar"
            },
            "author": "hamish.hector@futurenet.com (Hamish Hector)",
            "title": "ICYMI: the week's 7 biggest tech stories from Twitter's massive outage to iRobot's impressive new Roombas",
            "description": "The week's 7 biggest tech stories from Sony, Meta, Twitter, Apple, and more for March 15, 2025.",
            "url": "https://www.techradar.com/tech/icymi-the-weeks-7-biggest-tech-stories-from-twitters-massive-outage-and-irobots-impressive-new-roombas",
            "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/mFt9x36MPamWQ8XQxVE6H3-1200-80.png",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:00:10Z",
            "content": "This week has been a rollercoaster in the world of tech. Twitter shut down thanks to its biggest outage in years, giving us all a moment of peace, Google unveiled Gemini-infused robots, which feels l\u2026 [+7129 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "techradar",
                "name": "TechRadar"
            },
            "author": "David Nield",
            "title": "Apple could launch an iPhone 17 Ultra this year \u2013 but we've heard these rumors before",
            "description": "Apple could follow the iPhone 16 Pro Max with the iPhone 17 Ultra, according to a new leak.",
            "url": "https://www.techradar.com/phones/iphone/apple-could-launch-an-iphone-17-ultra-this-year-but-weve-heard-these-rumors-before",
            "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/C9KjsN6rQCeaoGsKhDrWRK-1200-80.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T11:30:00Z",
            "content": "<ul><li>The iPhone 16 Pro Max could be followed by the iPhone 17 Ultra</li><li>We've also heard the 'Ultra' rumor in previous years</li><li>The iPhone 17 Ultra may feature a bigger battery and more c\u2026 [+2223 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "techradar",
                "name": "TechRadar"
            },
            "author": "zac.kelly@futurenet.com (Zachariah Kelly)",
            "title": "From iPhone to Android and (almost) back again \u2013 the iPhone 16e failed to lure me back to iOS",
            "description": "After using Samsung and Google phones for three years, I\u2019ve picked up an iPhone again \u2013 here\u2019s what I thought about going back to Apple with the iPhone 16e.",
            "url": "https://www.techradar.com/phones/iphone/from-iphone-to-android-and-almost-back-again-the-iphone-16e-failed-to-lure-me-back-to-ios",
            "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/yJQcVeaFXRrXsanPJgoiQ8-1200-80.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T07:00:00Z",
            "content": "I spent nearly a decade with iPhones until I switched to the Google Pixel 6a in 2022, and have not looked back. Android sucked me in. But I was curious about how the Apple experience has changed sinc\u2026 [+6252 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "techradar",
                "name": "TechRadar"
            },
            "author": "Ellen Jennings-Trace",
            "title": "\"I have nothing to hide\" - our readers react to Apple getting secret hearing in appeal against UK government",
            "description": "As a legal challenge is brought against the UK, we see what TechRadar readers think.",
            "url": "https://www.techradar.com/pro/security/apple-gets-secret-hearing-in-appeal-against-uk-government-readers-reaction",
            "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/b6mKfMZNRFywBYoZBR54DG-1200-80.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T11:01:00Z",
            "content": "<ul><li>Apple's appeal against the British Government to be heard in secret</li><li>The tech giant is fighting a request to build a back door into its encryption</li><li>We polled TechRadar users for\u2026 [+2518 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Forbes"
            },
            "author": "Zak Doffman, Contributor, \n Zak Doffman, Contributor\n https://www.forbes.com/sites/zakdoffman/",
            "title": "New Gmail, Outlook, Apple Mail Warning\u2014AI Nightmare Comes True",
            "description": "We are not ready for this\u2014what to know.",
            "url": "https://www.forbes.com/sites/zakdoffman/2025/03/15/new-gmail-outlook-apple-mail-warning-this-is-how-ai-attacks/",
            "urlToImage": "https://imageio.forbes.com/specials-images/imageserve/6777a64e42c56b9ae9256176/0x0.jpg?format=jpg&crop=2413,1313,x404,y597,safe&height=900&width=1600&fit=bounds",
            "publishedAt": "2025-03-15T11:26:23Z",
            "content": "We are not ready for this.\r\ngetty\r\nRepublished on March 15th with additional security industry analysis on the new threat from semi-autonomous AI attacks. \r\nEmail users have been warned for some time\u2026 [+6016 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Forbes"
            },
            "author": "David Phelan, Senior Contributor, \n David Phelan, Senior Contributor\n https://www.forbes.com/sites/davidphelan/",
            "title": "iPhone 16e: Apple\u2019s New iPhone Has A Bluetooth Problem\u2014A Fix Is Coming",
            "description": "If you\u2019ve bought Apple\u2019s latest iPhone release, the iPhone 16e, and you\u2019re experiencing audio problems, well, you\u2019re not alone. A solution is on the way.",
            "url": "https://www.forbes.com/sites/davidphelan/2025/03/15/iphone-16e-apples-latest-iphone-has-a-bluetooth-problem-a-fix-is-coming/",
            "urlToImage": "https://imageio.forbes.com/specials-images/imageserve/67d1ae1de5a824db22764bc7/0x0.jpg?format=jpg&height=900&width=1600&fit=bounds",
            "publishedAt": "2025-03-15T10:15:21Z",
            "content": "The latest iPhone, the most affordable model in the range, called the iPhone 16e, went on sale on Feb. 28. In the two weeks since then, some users have been experiencing issues. The good news is, hel\u2026 [+2825 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Forbes"
            },
            "author": "Zak Doffman, Contributor, \n Zak Doffman, Contributor\n https://www.forbes.com/sites/zakdoffman/",
            "title": "Forget Android 15\u2014Samsung\u2019s Next Update Completely Changes Your Phone",
            "description": "Is 2025 the year everything changes? Here\u2019s what to know.",
            "url": "https://www.forbes.com/sites/zakdoffman/2025/03/15/forget-android-15-samsungs-next-update-completely-changes-your-phone/",
            "urlToImage": "https://imageio.forbes.com/specials-images/imageserve/67d5266297f8eb133bd86e8f/0x0.jpg?format=jpg&crop=1049,771,x477,y590,safe&height=900&width=1600&fit=bounds",
            "publishedAt": "2025-03-15T07:40:49Z",
            "content": "Android 15 is herebut Samsung is working on something better.\r\nAFP via Getty Images\r\nSo the wait is finally over. After months of frustration, Samsung it seems is getting set to release Android 15 ac\u2026 [+3100 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Forbes"
            },
            "author": "Zak Doffman, Contributor, \n Zak Doffman, Contributor\n https://www.forbes.com/sites/zakdoffman/",
            "title": "FBI Warns Chrome, Safari And Edge Users\u2014Do Not Use These Websites",
            "description": "These websites may be hiding a nasty surprise.",
            "url": "https://www.forbes.com/sites/zakdoffman/2025/03/15/fbi-warns-chrome-safari-and-edge-users-do-not-use-these-websites/",
            "urlToImage": "https://imageio.forbes.com/specials-images/imageserve/66abf55129bee43b04a31eef/0x0.jpg?format=jpg&crop=1055,681,x465,y226,safe&height=900&width=1600&fit=bounds",
            "publishedAt": "2025-03-15T10:22:26Z",
            "content": "New scam alert issued by FBI\r\nAnadolu Agency via Getty Images\r\nFollowing hot on the heels of the FBIs warning for Americans to delete fraudulent texts as a malicious scam sweeps across America, here \u2026 [+2712 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Forbes"
            },
            "author": "Jay Paris, Contributor, \n Jay Paris, Contributor\n https://www.forbes.com/sites/jayparis/",
            "title": "Shohei Ohtani Is The Biggest Star In The Land Of The Rising Sun",
            "description": "Ohtani is back in Japan and that puts a bigger grin on these gracious locals as the Los Angeles Dodgers and Chicago Cubs prepare to open the regular season in Tokyo.",
            "url": "https://www.forbes.com/sites/jayparis/2025/03/15/shohei-ohtani-is-the-biggest-star-in-the-land-of-the-rising-sun/",
            "urlToImage": "https://imageio.forbes.com/specials-images/imageserve/67d4fca50282bb0caa88781b/0x0.jpg?format=jpg&height=900&width=1600&fit=bounds",
            "publishedAt": "2025-03-15T06:52:02Z",
            "content": "Los Angeles Dodgers star Shohei Ohtani warms up, ahead of the start of the MLB Tokyo Series at the ... [+] Tokyo Dome. The Dodgers will face the Chicago Cubs twice in kicking off the regular season. \u2026 [+6581 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Forbes"
            },
            "author": "Joseph V Micallef, Contributor, \n Joseph V Micallef, Contributor\n https://www.forbes.com/sites/joemicallef/",
            "title": "The World\u2019s Top Vodkas According To The Beverage Testing Institute",
            "description": "elit vodka brand was awarded a Platinum medal, and 23 other vodkas received Gold Medals at the 2025 Beverage Testing Institute Vodka Judging.",
            "url": "https://www.forbes.com/sites/joemicallef/2025/03/15/the-worlds-top-vodkas-according-to-the-beverage-testing-institute/",
            "urlToImage": "https://imageio.forbes.com/specials-images/imageserve/5f3e7bcea4f92a357ac5ec5b/0x0.jpg?format=jpg&height=900&width=1600&fit=bounds",
            "publishedAt": "2025-03-15T10:00:00Z",
            "content": "Vodka in shot glasses on rustic wood background\r\ngetty\r\nOne vodka brand was awarded a Platinum medal, and 23 other vodkas received Gold Medals at the 2025 Beverage Testing Institute (BevTest) Vodka J\u2026 [+9721 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Hdblog.it"
            },
            "author": "HDblog.it",
            "title": "Apple, un dirigente ammette le difficolt\u00e0 su Siri: \"Ritardi spiacevoli e imbarazzanti\"",
            "description": "Siri \u00e8 diventato il simbolo delle difficolt\u00e0 di Apple nel settore AI",
            "url": "https://www.hdblog.it/smartphone/articoli/n611963/apple-siri-ritardi-spiacevoli-imbarazzanti/",
            "urlToImage": "https://hd2.tudocdn.net/1241908?w=1920",
            "publishedAt": "2025-03-15T07:30:00Z",
            "content": "Apple sta attraversando una fase critica nel settore dell'intelligenza artificiale, e Siri \u00e8 diventato il simbolo di queste difficolt\u00e0. Secondo quanto riportato da Mark Gurman, giornalista di Bloombe\u2026 [+5315 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Hdmotori.it"
            },
            "author": "HDblog.it",
            "title": "Renault 5 E-Tech Electric: tutto su allestimenti, dotazioni e prezzi",
            "description": "Tutto quello che c'\u00e8 da sapere sull'elettrica francese",
            "url": "https://www.hdmotori.it/renault/articoli/n611964/renault-5-motore-allestimenti-dotazioni-prezzi/",
            "urlToImage": "https://hd2.tudocdn.net/1241915?w=1920",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:30:00Z",
            "content": "Renault 5 E-Tech Electric \u00e8 stata presentata lo scorso anno e a gennaio 2025 si \u00e8 aggiudicata il prestigioso riconoscimento del Car of the Year 2025. Sul mercato \u00e8 arrivata da poco, con la casa autom\u2026 [+3918 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Hdmotori.it"
            },
            "author": "HDblog.it",
            "title": "Hyundai IONIQ 9: si viaggia con tanto spazio e comfort. In Italia dopo l'estate",
            "description": "Tanto spazio fino a 7 passeggeri: ecco tutte le caratteristiche",
            "url": "https://www.hdmotori.it/hyundai/articoli/n611942/hyundai-ioniq-9-2025-dimensioni-interni-autonomia/",
            "urlToImage": "https://hd2.tudocdn.net/1241854?w=1920",
            "publishedAt": "2025-03-15T05:30:00Z",
            "content": "Hyundai IONIQ 9 aveva fatto il suo debutto alla fine del mese di novembre 2024. Si tratta di un maxi SUV elettrico strettamente imparentato con la KIA EV9 e pensato per offrire tanto spazio al suo in\u2026 [+4651 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Antyweb.pl"
            },
            "author": "Daniel W\u00f3jcik",
            "title": "Nowy Mac Studio \u2013 czy warto przesi\u0105\u015b\u0107 si\u0119 na tego potwora pr\u0119dkosci?",
            "description": "Nowy Mac Studio 2025 trafia do sprzeda\u017cy 12 marca. Czy zastosowane procesory M4 Max i M3 Ultra to rewolucja, czy tylko ewolucja? Analizujemy zmiany, ceny i realne korzy\u015bci p\u0142yn\u0105ce z wymiany na nowy model.",
            "url": "https://antyweb.pl/odswiezony-mac-studio-czy-warto-wymienic-juz-teraz",
            "urlToImage": "https://static.antyweb.pl/img/w_1250,h_550/wp-content/uploads/2025/03/odswiezony-mac-studio-czy-warto-wymienic-juz-teraz-4.jpeg",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:00:40Z",
            "content": "Odwieony Mac Studio czy warto wymieni ju teraz?\r\nMac Studio to jedno z najbardziej intrygujcych urzdze w portfolio Apple. Sprzt dla os\u00f3b pracujcych stacjonarnie, ale wymagajcych od sprztu wyjtkowej m\u2026 [+3875 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Iphoneitalia.com"
            },
            "author": "Giuseppe Migliorino",
            "title": "Apple lancia l\u2019app Surveyor per migliorare Apple Maps",
            "description": "Apple ha rilasciato Surveyor, un\u2019app per raccogliere dati sulle strade e migliorare Apple Maps.\nLink all'articolo originale: Apple lancia l\u2019app Surveyor per migliorare Apple Maps",
            "url": "https://www.iphoneitalia.com/835439/apple-lancia-lapp-surveyor-per-migliorare-apple-maps",
            "urlToImage": "https://static.iphoneitalia.com/wp-content/uploads/2023/12/apple-maps-3d-feature.webp",
            "publishedAt": "2025-03-15T07:30:33Z",
            "content": "Apple ha lanciatoSurveyor, una nuova app pensata per raccogliere dati sulle infrastrutture stradali e migliorare Apple Maps.\r\nL\u2019app permette di acquisire immagini di cartelli stradali, semafori e alt\u2026 [+1645 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Nilton Cesar Monastier Kleina",
            "title": "Que fim levou o Kinect, o ousado sensor de movimento para games da Microsoft?",
            "description": "Na d\u00e9cada de 2010, a Microsoft tinha uma ideia ousada para o presente e o futuro dos games. Segundo os planos, voc\u00ea navegaria pela interface de um console usando gest\u00f5es com as m\u00e3os, sem ter que segurar um controle. Al\u00e9m disso, o pr\u00f3prio usava a sua movimenta\u2026",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/produto/403283-que-fim-levou-o-kinect-o-ousado-sensor-de-movimento-para-games-da-microsoft.htm",
            "urlToImage": "https://tm.ibxk.com.br/2025/03/13/13100259937073.jpg?ims=1200xorig",
            "publishedAt": "2025-03-15T12:00:00Z",
            "content": "Na d\u00e9cada de 2010, a Microsoft tinha uma ideia ousada para o presente e o futuro dos games. Segundo os planos, voc\u00ea navegaria pela interface de um console usando gest\u00f5es com as m\u00e3os, sem ter que segu\u2026 [+7382 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Leandro Costa Criscuolo",
            "title": "Executivo da Apple admite que atrasos da Siri s\u00e3o \u201cembara\u00e7osos\u201d",
            "description": "Atrasos em atualiza\u00e7\u00f5es da assistente virtual geram frustra\u00e7\u00e3o interna, mas a Apple promete uma assistente mais avan\u00e7ada no futuro\nO post Executivo da Apple admite que atrasos da Siri s\u00e3o \u201cembara\u00e7osos\u201d apareceu primeiro em Olhar Digital.",
            "url": "https://olhardigital.com.br/2025/03/14/pro/executivo-da-apple-admite-que-atrasos-da-siri-sao-embaracosos/",
            "urlToImage": "https://img.odcdn.com.br/wp-content/uploads/2025/02/Siri.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T02:00:00Z",
            "content": "Robby Walker, executivo s\u00eanior da Apple respons\u00e1vel pela Siri, admitiu que os atrasos em recursos importantes da assistente virtual foram embara\u00e7osos, especialmente porque a tecnologia foi promovida \u2026 [+1477 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "redmondpie.com"
            },
            "author": "RP Staff",
            "title": "How To Make $20,800+ A Day With ALR Miner",
            "description": "ALR Miner offers free XRP cloud mining with a $12 bonus. Start mining effortlessly with automated processes, secure withdrawals, and multiple investment plans.\nThe post How To Make $20,800+ A Day With ALR Miner first appeared on Redmond Pie.",
            "url": "https://www.redmondpie.com/how-to-make-20800-a-day-with-alr-miner/",
            "urlToImage": "https://cdn.redmondpie.com/wp-content/uploads/2021/02/bitcoin-1200.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T01:45:23Z",
            "content": "According to SoSoValue data, Bitcoin spot ETFs experienced a total net outflow of $369 million yesterday (March 10, EST).\r\nYesterday, the Grayscale ETF GBTC had a single-day net outflow of US$20.5956\u2026 [+1759 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Index.hu"
            },
            "author": "G\u00e1bor Zolt\u00e1n",
            "title": "Viccnek is rossz az iPhone 16e",
            "description": "Viccnek is rossz az iPhone 16e - Gazdas\u00e1gos helyett legink\u00e1bb gar\u00e1zdas\u00e1gk\u00e9nt tudunk a leg\u00fajabb iPhone-ra hivatkozni, ami se nem olcs\u00f3, se nem SE.",
            "url": "https://index.hu/tech/cellanaplo/2025/03/15/iphone-16e-teszt/",
            "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/6101/61011/610111/61011177_4512759_441e008325e7a2e2baa79913ad938387_wm.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T04:52:00Z",
            "content": "Hazudn\u00e9k, ha azt mondan\u00e1m, hogy nem v\u00e1rtam az \u00faj olcs\u00f3 iPhone \u00e9rkez\u00e9s\u00e9t, mivel a megfizethet alm\u00e1s k\u00fcty\u00fck kiv\u00e9tel n\u00e9lk\u00fcl kimagasl\u00f3 n\u00e9pszers\u00e9gnek \u00f6rvendenek fleg idehaza. Az els gener\u00e1ci\u00f3s iPhone SE z\u2026 [+10618 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "3dnews.ru"
            },
            "author": null,
            "title": "\u0414\u043b\u044f Foxconn \u0441\u0435\u0440\u0432\u0435\u0440\u044b \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e \u0441\u0442\u0430\u043d\u0443\u0442 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c \u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441\u043e\u043c, \u043f\u0440\u0435\u0432\u0437\u043e\u0439\u0434\u044f \u0441\u0431\u043e\u0440\u043a\u0443 iPhone",
            "description": "\u0412 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0432\u0430\u0440\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0451\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0430\u0439\u0432\u0430\u043d\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u0438\u043a\u0438 Foxconn \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438 Bloomberg Intelligence \u0443\u0436\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0435\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0447\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0431\u043e\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0434\u0451\u0442\u0441\u044f \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 40 % \u044d\u0442\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438. \u0420\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e Foxconn \u2026",
            "url": "https://3dnews.ru/1119775/dlya-foxconn-serveri-skoro-stanut-glavnim-biznesom-prevzoydya-sborku-iphone",
            "urlToImage": "https://3dnews.ru/assets/external/illustrations/2025/03/15/1119775/foxconn_01.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T04:15:00Z",
            "content": "Foxconn Bloomberg Intelligence , 40 % . Foxconn , , .\r\n: Foxconn\r\n(Young Liu) , Nikkei Asian Review. 22 30 %. , \u00ab Foxconn\u00bb, .\r\n , . . , , . Foxconn , .\r\nFoxconn , iPhone , Apple . , .\r\n - 150 %, Foxc\u2026 [+102 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ProPublica"
            },
            "author": "by A.C. Thompson, ProPublica and FRONTLINE, and James Bandler, ProPublica",
            "title": "The Rise and Fall of Terrorgram: Inside a Global Online Hate Network",
            "description": "by A.C. Thompson, ProPublica and FRONTLINE, and James Bandler, ProPublica \n \n\n \n This story contains references to homophobia, antisemitism and racism, as well as mass shootings and other violence.\n\n \n\n \n\n\n \n \n ProPublica is a nonprofit newsroom that investig\u2026",
            "url": "https://www.propublica.org/article/rise-and-fall-terrorgram-inside-global-online-hate-network-frontline-telegram",
            "urlToImage": "https://img.assets-d.propublica.org/v5/images/20250225-terrorgram-Story1_final.jpg?crop=focalpoint&fit=crop&fp-x=0.5&fp-y=0.5&h=630&imgixProfile=propublicaAssetsV5&q=90&w=1200&s=d13363dd326b5ed56d8c491bbea9b494",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:00:00Z",
            "content": "This story contains references to homophobia, antisemitism and racism, as well as mass shootings and other violence.\r\nProPublica is a nonprofit newsroom that investigates abuses of power. Sign up to \u2026 [+34643 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Roomie.jp"
            },
            "author": "machi-ya commerce\uff08\u304b\u3044\u30b5\u30dd\uff09",
            "title": "iPad\u3067\u306e\u4f5c\u696d\u304c\u3082\u3063\u3068\u30b5\u30af\u30b5\u30af\u306b\u3002\u7269\u7406\u30dc\u30bf\u30f3\u642d\u8f09\u306e\u30b8\u30a7\u30cd\u30ea\u30c3\u30afApple Pencil\u306f\u30b3\u30b9\u30d1\u30b0\u30c3\u30c9\u306a1\u672c\u3067\u3057\u305f",
            "description": "\u203b\u3053\u3061\u3089\u306f\u300c\u304b\u3044\u30b5\u30dd\uff08\u304a\u8cb7\u3044\u3082\u306e\u30b5\u30dd\u30fc\u30bf\u30fc\u30c1\u30fc\u30e0\uff09\u300d\u304c\u7de8\u96c6\u30fb\u57f7\u7b46\u3057\u305f\u8a18\u4e8b\u3067\u3059\u3002 Photographed by junior \u7b46\u8005\u306f\u4ed5\u4e8b\u3067\u3082\u30d7\u30e9\u30a4\u30d9\u30fc\u30c8\u3067\u3082iPad Pro\u3092\u591a\u7528\u3057\u3066\u304a\u308a\u3001Apple Pencil\uff08\u7b2c\u4e8c\u4e16\u4ee3\uff09\u306f\u307e\u3055\u306b\u76f8\u68d2\u3068\u3044\u3063\u305f\u5b58\u5728\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u30bf\u30c3\u30c1\u64cd\u4f5c\u306e\u8aa4\u7206\u306a\u3069\u5c11\u3057\u4e0d\u6e80\u304c\u3042\u308b\u306e\u3082\u4e8b\u5b9f\u3067\u3057\u305f\u3002 \u305d\u3093\u306a\u30d7\u30c1\u8ab2\u984c\u3092\u89e3\u6c7a\u3057\u3066\u304f\u308c\u305f\u306e\u304c\u4eca\u56de\u8a66\u3057\u305f\u300cREDBEAN \u30da\u30f3\u30b7\u30eb H1\u300d\u3068\u3044\u3046\u30b8\u30a7\u30cd",
            "url": "https://www.roomie.jp/2025/03/1448036/",
            "urlToImage": "https://media.loom-app.com/roomie/dist/images/2025/03/P1000255-1.jpg?w=1200",
            "publishedAt": "2025-03-15T06:45:32Z",
            "content": "Photographed by junior \r\niPad ProApple Pencil\r\nREDBEAN H1Apple Pencil3\r\n6000\r\nRedBean Pencil H13\r\nRedBean Pencil H1\r\nM4 iPad Pro 11 / 13\r\niPadUSB-C\r\nApple PencilRedBean Pencil H1\r\nRedBean Pencil H1\r\n\u2026 [+97 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Twistedsifter.com"
            },
            "author": "Mila Cardozo",
            "title": "Woman\u2019s Company Started A Walking Competition, And Everyone Was Having Fun Until One Coworker Started Cheating And Counting Her Bike Rides",
            "description": "This quickly turned into a dystopian Corporate Hunger Games.",
            "url": "http://twistedsifter.com/2025/03/womans-company-started-a-walking-competition-and-everyone-was-having-fun-until-one-coworker-started-cheating-and-counting-her-bike-rides/",
            "urlToImage": "https://twistedsifter.com/wp-content/uploads/2025/02/AITA-for-reporting-my-coworker-for-cheating-in-the-company-walking-competition.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T03:35:43Z",
            "content": "Reddit/Pexels\r\nCompetitions in the workplace can be fun, but often they will backfire.\r\nIn this case, everyone was having fun with the company\u2019s walking competition, until a coworker started cheating\u2026 [+4098 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Taisy0.com"
            },
            "author": "taisy0",
            "title": "Apple\u3001\uff62Apple \u30de\u30c3\u30d7\uff63\u306e\u30c7\u30fc\u30bf\u53ce\u96c6\u7528\u30a2\u30d7\u30ea\uff62Maps Surveyor\uff63\u3092\u7c73\u56fd\u306eApp Store\u3067\u914d\u4fe1\u958b\u59cb",
            "description": "Apple\u304c\u7c73\u56fd\u306eApp Store\u3067\u300cMaps Surveyor\u300d\u3068\u3044\u3046\u65b0\u30a2\u30d7\u30ea\u3092\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002 \u3053\u306e\u30a2\u30d7\u30ea\u306f\u5730\u56f3\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300cApple \u30de\u30c3\u30d7\u300d\u306e\u6539\u5584\u306b\u5354\u529b\u3057\u305f\u3044\u30e6\u30fc\u30b6\u30fc\u306e\u70ba\u306e\u30a2\u30d7\u30ea\u3067\u3001\u6307\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u30eb\u30fc\u30c8\u3092\u8d70\u884c\u4e2d\u306b\u9053\u8def\u6a19\u8b58\u306e\u753b\u50cf\u3084\u305d\u306e\u4ed6",
            "url": "https://taisy0.com/2025/03/15/209624.html",
            "urlToImage": "https://taisy0.com/wp-content/uploads/2025/03/MapsSurveyorapp-2.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T10:16:31Z",
            "content": "AppleApp StoreMaps Surveyor\r\nApple Apple \r\nApp StorePremise\r\nPremiseMaps SurveyorApplePremiseApple \r\nMaps SurveyoriPhoneMaps SurveyorApple\r\nAppleMaps Surveyor2015Apple\r\nMaps Surveyor \u2013 App Store\r\nvia\u2026 [+9 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Taisy0.com"
            },
            "author": "taisy0",
            "title": "Apple\u306e\u6574\u5099\u6e08\u307f\u5546\u54c1\u60c5\u5831 2025/3/15 \uff70 M4\u642d\u8f09MacBook Pro/iMac/Mac mini\u304c\u591a\u6570\u8ffd\u52a0",
            "description": "\u672c\u65e5\u3001Apple\u306e\u304a\u5f97\u306a\u6574\u5099\u6e08\u307f\u88fd\u54c1\u306e\u5728\u5eab\u304c\u591a\u6570\u8ffd\u52a0\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002 \u6574\u5099\u6e08\u307f\u5546\u54c1\u3068\u306f\u521d\u671f\u4e0d\u826f\u306a\u3069\u304c\u3042\u3063\u305f\u5546\u54c1\u3092Apple\u304c\u4fee\u7406\u3057\u3001\u8ca9\u58f2\u3057\u3066\u3044\u308b\u5546\u54c1\u30671\u5e74\u9593\u306e\u4fdd\u8a3c\u4ed8\u304d\u306a\u306e\u3067\u65b0\u54c1\u3068\u5909\u308f\u3089\u305a\u3001\u5b89\u304f\u8cfc\u5165\u3067\u304d\u3001\u73fe\u5728\u306e\u5728\u5eab\u5546\u54c1\u306f\u4ee5\u4e0b\u306e\u901a\u308a\u3002(\u4fa1\u683c\u306f\u5168\u3066\u7a0e",
            "url": "https://taisy0.com/2025/03/15/209629.html",
            "urlToImage": "https://taisy0.com/wp-content/uploads/2025/02/th_seibizumi.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T10:37:43Z",
            "content": "Apple\r\nApple1()\r\nMac\r\n<ul><li>MacBook Pro 14 M3 8CPU10GPU185,800</li><li>MacBook Pro 14 M3 Pro 11CPU14GPU266,800</li><li>MacBook Pro 14 M3 Pro 12CPU18GPU325,800</li><li>MacBook Pro 14 M3 Pro 12CPU18G\u2026 [+5348 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Taisy0.com"
            },
            "author": "taisy0",
            "title": "SwitchBot\u306e\u65b0\u578b\u30b9\u30de\u30fc\u30c8\u30db\u30fc\u30e0\u30cf\u30d6\uff62SwitchBot \u30cf\u30d63\uff63\u306e\u5b58\u5728\u304c\u660e\u3089\u304b\u306b",
            "description": "SwitchBot\u306e\u672a\u767a\u8868\u306e\u30b9\u30de\u30fc\u30c8\u30db\u30fc\u30e0\u30cf\u30d6\u300cSwitchBot \u30cf\u30d63\u300d\u306e\u5b58\u5728\u304c\u660e\u3089\u304b\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002 \u3053\u308c\u306fMatter\u8a8d\u5b9a\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u3068\u3057\u3066Connectivity Standards Alliance\u306e\u30c7\u30fc\u30bf\u30d9\u30fc\u30b9\u306b\u767b\u5834\u3057\u305f\u3053\u3068\u3067\u660e\u3089\u304b",
            "url": "https://taisy0.com/2025/03/15/209620.html",
            "urlToImage": "https://taisy0.com/wp-content/uploads/2025/03/switchbothub3ss1.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T01:53:08Z",
            "content": "SwitchBotSwitchBot 3\r\nMatterConnectivity Standards AllianceSwitchBot 3SwitchBot BLE \r\n2 \r\nApple TVSpotify\r\nSwitchBot Hub 3 \u2013 CSA\r\nvia NotebookCheck"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Taisy0.com"
            },
            "author": "taisy0",
            "title": "iFixit\u3001\uff62MacBook Air (M4)\uff63\u306e\u5206\u89e3\u30ec\u30dd\u30fc\u30c8&\u52d5\u753b\u3092\u516c\u958b \uff70 \u5185\u90e8\u8a2d\u8a08\u306b\u5927\u304d\u306a\u5909\u66f4\u306f\u306a\u3057",
            "description": "iFixit\u304c\u3001Apple\u304c\u5148\u65e5\u306b\u767a\u58f2\u3057\u305f\u300cMacBook Air (M4)\u300d\u306e\u5206\u89e3\u52d5\u753b\u304a\u3088\u3073\u30ec\u30dd\u30fc\u30c8\u3092\u516c\u958b\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002 \u300cMacBook Air (M4)\u300d\u306e\u5185\u90e8\u8a2d\u8a08\u3084\u5206\u89e3\u65b9\u6cd5\u306fM3\u642d\u8f09\u30e2\u30c7\u30eb\u304b\u3089\u5927\u304d\u306a\u5909\u66f4\u306f\u306a\u304f\u3001\u3055\u3089\u306bM2\u642d\u8f09\u30e2\u30c7\u30eb\u304b\u3089\u540c",
            "url": "https://taisy0.com/2025/03/15/209612.html",
            "urlToImage": "https://taisy0.com/wp-content/uploads/2025/03/mbam4teardown.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T01:09:19Z",
            "content": "iFixitAppleMacBook Air (M4)\r\nMacBook Air (M4)M3M2\r\niPhoneMacMacBook Air (M4)\r\n1MacBook Air (M4)MagSafeUSB-C\r\nTouch ID105"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Macitynet.it"
            },
            "author": "Mauro Notarianni",
            "title": "Cifratura iCloud, nel Regno Unito associazioni e media sostengono Apple contro il governo",
            "description": "Si \u00e8 svolta a porte chiuse l'udienza per discutere dell'ingiunzione che nel Regno Unito costringe Apple ad aprire iCloud. La Mela non \u00e8 per\u00f2 sola: ora ha il sostegno di associazioni e vari media.\n- su macitynet.it Cifratura iCloud, nel Regno Unito associazion\u2026",
            "url": "https://www.macitynet.it/cifratura-icloud-nel-regno-unito-associazioni-e-media-sostengono-apple-contro-il-governo/",
            "urlToImage": "https://www.macitynet.it/wp-content/uploads/2024/05/lucchettoApple.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T11:29:12Z",
            "content": "Si \u00e8 svolta a porte chiuse l\u2019udienza per discutere dell\u2019ingiunzione che nel Regno Unito ora costringe Apple a offrire a forze dell\u2019ordine e affini accesso ai dati su iCloud di qualsiasi utente, elimi\u2026 [+3018 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Macitynet.it"
            },
            "author": "Antonio Dini",
            "title": "Google prova a vincere la nuova frontiera dell\u2019AI contestuale che Apple ha mancato",
            "description": "Gemini, l'AI di Google, sfrutta il suo vantaggio competitivo principale per distinguersi dalla concorrenza. Una svolta che cambier\u00e0 il modo in cui interagiamo con l'assistente AI?\n- su macitynet.it Google prova a vincere la nuova frontiera dell\u2019AI contestuale\u2026",
            "url": "https://www.macitynet.it/google-gemini-batte-apple/",
            "urlToImage": "https://www.macitynet.it/wp-content/uploads/2024/07/google-gemini-teaser-pixel-9-pro.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:29:07Z",
            "content": "Google fa leva sul suo pi\u00f9 grande vantaggio competitivo per differenziare Gemini dalla concorrenza: la ricerca. Con la nuova funzione di personalizzazione delle domande appena attivata, Gemini pu\u00f2 or\u2026 [+8454 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Macitynet.it"
            },
            "author": "Mauro Notarianni",
            "title": "Smontaggio MacBook Air M4, cambia poco per le procedure di riparazione",
            "description": "Le procedure per lo smontaggio e la riparazione dei MacBook Air M4 non sono molto diverse dai predecessori. Un filmato mostra come accedere all'interno e cosa \u00e8 possibile sostituire.\n- su macitynet.it Smontaggio MacBook Air M4, cambia poco per le procedure di\u2026",
            "url": "https://www.macitynet.it/smontaggio-macbook-air-m4/",
            "urlToImage": "https://www.macitynet.it/wp-content/uploads/2025/03/smontaggiomacbookairm4.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T10:29:04Z",
            "content": "Le procedure per lo smontaggio e la riparazione dei MacBook Air M4 non sono molto diverse dai predecessori. Lo fa notare iFixit, sito specializzato nella vendita di parti di ricambio, mostrando ili t\u2026 [+2387 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Macitynet.it"
            },
            "author": "Antonio Dini",
            "title": "Dal Bulli di Steve Jobs a ID.Buzz, da 75 anni il furgoncino Volkswagen rivoluziona non solo la mobilit\u00e0",
            "description": "Volkswagen celebra le nozze di platino del suo iconico furgoncino, compagno di viaggio della controcultura e sacrificio necessario per la nascita di Apple. Dalle strade polverose del dopoguerra alle autostrade elettriche del futuro, ecco come un semplice veic\u2026",
            "url": "https://www.macitynet.it/volkswagen-bulli-75-anni/",
            "urlToImage": "https://www.macitynet.it/wp-content/uploads/2024/01/CXD-D52-Mini-il-modellino-del-mitico-Volkswagen-Bulli-telecomandato-1.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:14:35Z",
            "content": "Nella primavera del 1976 un giovane visionario di 21 anni prese la decisione che avrebbe cambiato il corso della storia tecnologica: vendere il suo Volkswagen, un furgoncino che all\u2019epoca era gi\u00e0 un \u2026 [+6346 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Hwupgrade.it"
            },
            "author": null,
            "title": "Offerte del weekend: sconti da non perdere su Samsung Galaxy Watch e Apple Watch!",
            "description": "Ecco le migliori offerte attualmente disponibili su Amazon per gli smartwatch pi\u00f9 raffinati e performanti di Apple e Samsung: tutti gli sconti su Apple Watch e Galaxy Watch!",
            "url": "https://www.hwupgrade.it/news/wearables/offerte-del-weekend-sconti-da-non-perdere-su-samsung-galaxy-watch-e-apple-watch_136691.html",
            "urlToImage": "https://www.hwupgrade.it/i/n/applewatchseries9_720.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:14:13Z",
            "content": "Samsung Galaxy Watch e Apple Watch rappresentano il top degli smartwatch, perch\u00e9 uniscono stile, prestazioni eccellenti e perfetta integrazione con i rispettivi ecosistemi, Android e iOS. Costruiti c\u2026 [+2877 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Hwupgrade.it"
            },
            "author": null,
            "title": "Apple Mac Mini con chip M4 in offerta su Amazon: da 256GB a 699\u0080 e 512GB a 908\u0080",
            "description": "Il Mac mini di nuova generazione unisce prestazioni elevate e design compatto: con il potente chip M4, 16GB di RAM e il supporto ad Apple Intelligence, offre un'esperienza straordinaria in un formato minimale",
            "url": "https://www.hwupgrade.it/news/apple/apple-mac-mini-con-chip-m4-in-offerta-su-amazon-da-256gb-a-699-e-512gb-a-908_136690.html",
            "urlToImage": "https://www.hwupgrade.it/i/n/MacminiM4_720.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:07:11Z",
            "content": "Questo restyling rappresenta un passo avanti nel design, rendendo il dispositivo ancora pi\u00f9 compatto. Con soli 12,7 cm per lato, \u00e8 quasi la met\u00e0 del modello precedente e ricorda le dimensioni di una \u2026 [+1377 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Hwupgrade.it"
            },
            "author": null,
            "title": "Mai successo prima: iPhone 16 Pro Max, tutti scontati! Si risparmiano 190\u0080 sul 256GB, 140\u0080 sul 512GB e ancora di pi\u00f9 con quello da 1TB!",
            "description": "Sconti senza precedenti sugli iPhone migliori presenti sul mercato, per giunta in ogni colore disponibile! Stiamo parlando ovviamente di iPhone 16 Pro Max, con sconti di centinaia di Euro in tutti i casi, sempre, oggi su Amazon!",
            "url": "https://www.hwupgrade.it/news/apple/mai-successo-prima-iphone-16-pro-max-tutti-scontati-si-risparmiano-190-sul-256gb-140-sul-512gb-e-ancora-di-piu-con-quello-da-1tb_136692.html",
            "urlToImage": "https://www.hwupgrade.it/i/n/AppleEventiPhone16ProeProMax_720.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:20:09Z",
            "content": "Va al minimo storico iPhone 16 Pro Max, in tutti i colori e in tutti i \r\ntagli di memoria! Modello di punta presentato da Apple a settembre 2024, si distingue per un design raffinato, materiali di al\u2026 [+1522 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sapo.pt"
            },
            "author": "Pedro Sim\u00f5es",
            "title": "Mensagens RCS v\u00e3o ser mais seguras! E a Apple vai garantir esta nova capacidade",
            "description": "O futuro \u00e9 assente no RCS. Este protocolo de mensagens tem ganho espa\u00e7o e um aliado importante quando a Apple decidiu adot\u00e1-lo. As suas capacidades v\u00e3o agora crescer e mudar, tornado-se mais seguras. A...",
            "url": "https://pplware.sapo.pt/apple/mensagens-rcs-vao-ser-mais-seguras-e-a-apple-vai-garantir-esta-nova-capacidade/",
            "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/07/google_rcs_apple_iphone_1.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T12:00:27Z",
            "content": "O futuro \u00e9 assente no RCS. Este protocolo de mensagens tem ganho espa\u00e7o e um aliado importante quando a Apple decidiu adot\u00e1-lo. As suas capacidades v\u00e3o agora crescer e mudar, tornado-se mais seguras.\u2026 [+2052 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sapo.pt"
            },
            "author": "Pedro Sim\u00f5es",
            "title": "Chegou a hora do adeus! Assistente Google desaparece e d\u00e1 lugar \u00e0 Gemini",
            "description": "Numa das decis\u00f5es mais \u00f3bvias dos \u00faltimos anos, a Google decidiu finalmente terminar o projeto do seu Assistente. Vai focar-se apenas na Gemini e isto implica uma enorme migra\u00e7\u00e3o de utilizadores. Agora, a Google...",
            "url": "https://pplware.sapo.pt/smartphones-tablets/android/chegou-a-hora-do-adeus-assistente-google-desaparece-e-da-lugar-a-gemini/",
            "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2025/01/android_gemini_imagem_1.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:00:44Z",
            "content": "Numa das decis\u00f5es mais \u00f3bvias dos \u00faltimos anos, a Google decidiu finalmente terminar o projeto do seu Assistente. Vai focar-se apenas na Gemini e isto implica uma enorme migra\u00e7\u00e3o de utilizadores. Ago\u2026 [+2349 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Macsparky.com"
            },
            "author": "David Sparks",
            "title": "Apple\u2019s AI Woes",
            "description": "For years now I\u2019ve been writing and talking about the trouble with Siri. This problem became even more acute for Apple with the rise of large language models (LLMs) and the world\u2019s collective realization at just how useful a smart artificial intelligence can \u2026",
            "url": "https://www.macsparky.com/blog/2025/03/siri-woes/",
            "urlToImage": "https://www.macsparky.com/wp-content/uploads/2024/11/Siri.png",
            "publishedAt": "2025-03-15T08:00:41Z",
            "content": "For years now Ive been writing and talking about the trouble with Siri. This problem became even more acute for Apple with the rise of large language models (LLMs) and the worlds collective realizati\u2026 [+2415 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Internazionale.it"
            },
            "author": "Internazionale",
            "title": "L\u2019aspirante autocrate e gli umori della borsa",
            "description": "Donald Trump continua imperterrito nel suo progetto di assicurare una nuova et\u00e0 dell\u2019oro agli statunitensi. Ma si scontra con la realt\u00e0 e con lo scetticismo dei mercati finanziari. Leggi",
            "url": "https://www.internazionale.it/notizie/alessandro-lubello/2025/03/15/aspirante-autocrate-umori-borsa",
            "urlToImage": "https://media.internazionale.it/images/2025/03/13/276121-sd.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:00:01Z",
            "content": "Per il momento la borsa sembra lunico soggetto in grado di ricordare al presidente degli Stati Uniti Donald Trump che i suoi grandiosi e retorici progetti per linstaurazione di una nuova et\u00e0 delloro \u2026 [+8126 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Smhn.info"
            },
            "author": "ryoppi913",
            "title": "\u3010\u60b2\u5831\u3011\u30b9\u30de\u30fc\u30c8\u30a6\u30a9\u30c3\u30c1\u5e02\u5834\u3001\u521d\u3081\u3066\u306e\u30de\u30a4\u30ca\u30b9\u6210\u9577\u3002",
            "description": "\u6210\u9577\u3092\u7d9a\u3051\u3066\u3044\u305f\u30b9\u30de\u30fc\u30c8\u30a6\u30a9\u30c3\u30c1\u5e02\u5834\u306b\u9670\u308a\u304c\u898b\u3048\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\u8abf\u67fb\u4f1a\u793eCounterpoint Research\u304c\u4f1d\u3048\u308b\u3068\u3053\u308d\u306b\u3088\u308b\u3068\u30012024\u5e74\u306e\u4e16\u754c\u30b9\u30de\u30fc\u30c8\u30a6\u30a9\u30c3\u30c1\u51fa\u8377\u53f0\u6570\u306f\u524d\u5e74\u6bd47%\u6e1b\u3092\u8a18\u9332\u3057\u3001\u8a08\u6e2c\u958b\u59cb\u4ee5\u6765\u521d\u3081\u3066\u306e\u5e74\u9593\u6e1b\u5c11\u3068\u306a\u3063\u305f\u3088\u3046\u3067\u3059\u3002\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u306fApple\u306e\u82e6\u6226\u3067\u3001Ap...smhn.info\u306b\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u3059\u308b\u3068\u3001\u5168\u6587\u3092\u8aad\u3080\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002",
            "url": "https://smhn.info/202503-smartwatch-market",
            "urlToImage": "https://smhn.info/wp-content/uploads/2025/03/smhRpi-DSC3874-Edit.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-15T09:15:59Z",
            "content": "Counterpoint Research20247%\r\nAppleApple Watch19%Huawei\r\nHuawei35%Xiaomi135%Samsung3%XiaomiRedmi WatchXiaomi Watch S1\r\nCounterpointAppleApple Watch Series 10\r\n20251AI"
        }
    ]
}